{"config": {"view": {"continuousWidth": 300, "continuousHeight": 300, "strokeWidth": 0}, "locale": {"number": {"decimal": ",", "thousands": ".", "grouping": [3], "currency": ["", "\u00a0\u20ac"]}}, "title": {"dx": 60, "dy": -15, "fontSize": 15}}, "data": {"name": "data-24b2cad3f9ad42169345729f44420565"}, "mark": {"type": "bar"}, "encoding": {"color": {"field": "cat", "legend": {"labelFontSize": 12, "labelLimit": 0, "symbolSize": 400}, "scale": {"domain": ["996.0", "Otros", "No tengo seguro m\u00e9dico", "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "Seguridad social"], "reverse": true, "scheme": "spectral"}, "title": null, "type": "nominal"}, "column": {"field": "seg2", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "order": {"field": "order", "sort": "descending", "type": "quantitative"}, "row": {"field": "seg1", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "cat", "title": "Valor", "type": "nominal"}, {"field": "prop", "format": ".2%", "title": "Estimaci\u00f3n", "type": "quantitative"}, {"field": "lower", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite inferior", "type": "quantitative"}, {"field": "upper", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite superior", "type": "quantitative"}], "x": {"axis": {"labelAngle": 0, "labelFontSize": 11}, "field": "M", "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "prop", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}}, "height": 175, "params": [{"name": "param_103", "select": {"type": "point", "fields": ["cat"], "on": "click", "toggle": "true"}, "bind": "legend"}, {"name": "param_104", "select": {"type": "interval", "encodings": ["x", "y"]}, "bind": "scales"}], "resolve": {"axis": {"x": "independent", "y": "independent"}}, "title": {"text": ["Poblaci\u00f3n seg\u00fan tipo de seguro sanitario en cada edici\u00f3n seg\u00fan sexo y provincia (porcentajes e intervalos de confianza al 95%)"], "subtitle": "Fuente: Encuesta Andaluza de Salud (adultos). C\u00f3digo de variable: P22S1"}, "transform": [{"filter": {"param": "param_103"}}, {"filter": "indexof(datum.M, '2') != -1"}], "width": {"step": 45, "for": "position"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.16.3.json", "datasets": {"data-24b2cad3f9ad42169345729f44420565": [{"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007082028330587024, "order": 0}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007082028330587024, "order": 1}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.012130675955374388, "lower": 0.0, "upper": 0.040603484153603805, "order": 2}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0032016551953299613, "lower": 0.0, "upper": 0.016127489005555603, "order": 3}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.019385199174254884, "lower": 0.00688134813354565, "upper": 0.04289712153623743, "order": 4}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.016417014435450326, "lower": 0.006365482337290606, "upper": 0.03687169860908022, "order": 5}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.03506937078412189, "lower": 0.017296899594277406, "upper": 0.06159622772039783, "order": 6}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9137960844554686, "lower": 0.8738167552623494, "upper": 0.9464496308907193, "order": 7}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00411986991778136, "order": 8}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00411986991778136, "order": 9}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00411986991778136, "order": 10}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0021103856569215378, "lower": 0.0, "upper": 0.009439342770663403, "order": 11}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00411986991778136, "order": 12}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.02191056419610798, "lower": 0.010447092328696145, "upper": 0.03784787679028651, "order": 13}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.018802482723399197, "lower": 0.008577449964623176, "upper": 0.034849315964479044, "order": 14}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9571765674235713, "lower": 0.9354353115281455, "upper": 0.9726930022433028, "order": 15}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006171779910847222, "order": 16}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006171779910847222, "order": 17}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.003251903974729461, "lower": 0.0, "upper": 0.019731818459316826, "order": 18}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006171779910847222, "order": 19}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006171779910847222, "order": 20}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0033520143729491875, "lower": 0.0, "upper": 0.019091757461378166, "order": 21}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.029413442429454657, "lower": 0.01462645316937078, "upper": 0.05518033072725793, "order": 22}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9639826392228666, "lower": 0.9364209183455349, "upper": 0.9812833103370439, "order": 23}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005317465965142157, "order": 24}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005317465965142157, "order": 25}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005317465965142157, "order": 26}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.003086943513849346, "lower": 0.0, "upper": 0.01676479702283221, "order": 27}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005317465965142157, "order": 28}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.017081993327669596, "lower": 0.006996733022488351, "upper": 0.037594004242310256, "order": 29}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.04278355124888527, "lower": 0.024452252426326378, "upper": 0.06810675953479679, "order": 30}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9370475119095958, "lower": 0.9077308734053869, "upper": 0.9602260577274611, "order": 31}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009269383766045814, "order": 32}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Otros", "prop": 0.007164797252339263, "lower": 0.0, "upper": 0.04024262101892624, "order": 33}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009269383766045814, "order": 34}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009269383766045814, "order": 35}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.004268716168216998, "lower": 0.0, "upper": 0.02559617591193915, "order": 36}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0047410021196151704, "lower": 0.0, "upper": 0.024018533974093478, "order": 37}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.04280276634245032, "lower": 0.018755716712557016, "upper": 0.0844102388527107, "order": 38}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9410227181173783, "lower": 0.8952432046653123, "upper": 0.970946599129197, "order": 39}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007188041484213141, "order": 40}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007188041484213141, "order": 41}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007188041484213141, "order": 42}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.004142832785390422, "lower": 0.0, "upper": 0.024951745435946315, "order": 43}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.007833343112572796, "lower": 0.0, "upper": 0.02732350264414135, "order": 44}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0070793652937901, "lower": 0.0, "upper": 0.025608418084417165, "order": 45}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.04074699582472501, "lower": 0.021883180252033556, "upper": 0.06580565148616781, "order": 46}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9401974629835217, "lower": 0.9085085496395534, "upper": 0.9634408032172921, "order": 47}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0032107891935767045, "order": 48}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Otros", "prop": 0.002593695018955871, "lower": 0.0, "upper": 0.014492040120346942, "order": 49}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0028698575871424397, "lower": 0.0, "upper": 0.014267199164132223, "order": 50}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0032107891935767045, "order": 51}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.004865660870622551, "lower": 0.001594348429927589, "upper": 0.013326740090123797, "order": 52}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0030957415113583614, "lower": 0.0, "upper": 0.010850078097277439, "order": 53}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.016681338919967675, "lower": 0.008936551498837394, "upper": 0.02986036354258916, "order": 54}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9698937060919531, "lower": 0.951879869502359, "upper": 0.9814542002647221, "order": 55}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0026124877383826416, "order": 56}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0026124877383826416, "order": 57}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0026124877383826416, "order": 58}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.007348276626458296, "lower": 0.002854860042059631, "upper": 0.015451673515493553, "order": 59}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0026460542781747533, "lower": 0.0, "upper": 0.010618133431180284, "order": 60}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0053111157627550865, "lower": 0.0014358188909575273, "upper": 0.013615439887372238, "order": 61}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.01503727528004769, "lower": 0.007653708736562361, "upper": 0.02687013906568833, "order": 62}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9696572780525642, "lower": 0.9559741587401951, "upper": 0.98070109239633, "order": 63}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0005985052774427734, "order": 64}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otros", "prop": 0.0009324548201874439, "lower": 0.0, "upper": 0.0032606794791591454, "order": 65}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.001865233617310533, "lower": 0.0005063918163535257, "upper": 0.004892079641210862, "order": 66}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.00293037022571568, "lower": 0.001444134649714366, "upper": 0.005262942003135255, "order": 67}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.004040569528570172, "lower": 0.0022821301628211253, "upper": 0.006729916705745575, "order": 68}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.009525314607280419, "lower": 0.006172655958006348, "upper": 0.01330444536405169, "order": 69}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.025862389234353893, "lower": 0.020923943995030763, "upper": 0.032086668030405385, "order": 70}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9548436679665818, "lower": 0.9477421904747874, "upper": 0.9617935256014252, "order": 71}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007801123103423858, "order": 72}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007801123103423858, "order": 73}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007801123103423858, "order": 74}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007801123103423858, "order": 75}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.022374706104568848, "lower": 0.008065997554661298, "upper": 0.046216447802511926, "order": 76}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.008717407597089423, "lower": 0.0, "upper": 0.028034708284960397, "order": 77}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.004978062717266074, "lower": 0.0, "upper": 0.02761673636578494, "order": 78}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9639298235810757, "lower": 0.935757560782892, "upper": 0.9837906428673527, "order": 79}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0038398374628429723, "order": 80}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0038398374628429723, "order": 81}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0038398374628429723, "order": 82}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0038398374628429723, "order": 83}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.00466945425525607, "lower": 0.0, "upper": 0.016724461286604746, "order": 84}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.016142239680259192, "lower": 0.007551227797389343, "upper": 0.02974883879854182, "order": 85}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.02307598662999782, "lower": 0.01210003174831218, "upper": 0.04022200774267187, "order": 86}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9561123194344869, "lower": 0.9365724622228929, "upper": 0.9723427673019133, "order": 87}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005712860633514918, "order": 88}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005712860633514918, "order": 89}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005712860633514918, "order": 90}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005712860633514918, "order": 91}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005712860633514918, "order": 92}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.008034184131805138, "lower": 0.0024069406577774135, "upper": 0.021404816284651237, "order": 93}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.014463259212169413, "lower": 0.00560148618137499, "upper": 0.03180757442415083, "order": 94}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9775025566560255, "lower": 0.9577465921469357, "upper": 0.9892320598051202, "order": 95}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004999147985104793, "order": 96}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Otros", "prop": 0.004270515013690318, "lower": 0.0, "upper": 0.021179005318864196, "order": 97}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004999147985104793, "order": 98}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004999147985104793, "order": 99}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.010347507725573205, "lower": 0.002558339197445804, "upper": 0.023595773954571832, "order": 100}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.005699063782940325, "lower": 0.0, "upper": 0.019541297610859452, "order": 101}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.01770644077149783, "lower": 0.00749854200159709, "upper": 0.035287210185978315, "order": 102}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9619764727062983, "lower": 0.9389288902854301, "upper": 0.9787806536857651, "order": 103}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009641621788905775, "order": 104}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Otros", "prop": 0.012239950980927889, "lower": 0.0, "upper": 0.04074340131864079, "order": 105}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009641621788905775, "order": 106}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009641621788905775, "order": 107}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.00992638878916489, "lower": 0.0, "upper": 0.03356321385150692, "order": 108}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.009698361923407455, "lower": 0.0, "upper": 0.029544797630640957, "order": 109}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.06950848981403883, "lower": 0.039966757705779635, "upper": 0.11259665249080607, "order": 110}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.8986268084924609, "lower": 0.8521625157718408, "upper": 0.9346712873516945, "order": 111}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007082028330587024, "order": 112}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007082028330587024, "order": 113}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007082028330587024, "order": 114}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007082028330587024, "order": 115}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.011578547828374575, "lower": 0.0036384780721963, "upper": 0.029641873227660633, "order": 116}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007082028330587024, "order": 117}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.02127189522580184, "lower": 0.010454592942489294, "upper": 0.045678801563724024, "order": 118}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9671495569458236, "lower": 0.9402499755290619, "upper": 0.9822376222422242, "order": 119}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003091911583715689, "order": 120}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Otros", "prop": 0.0023780521650423976, "lower": 0.0, "upper": 0.013242308945487762, "order": 121}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003091911583715689, "order": 122}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003091911583715689, "order": 123}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.014939850216896474, "lower": 0.006765987615145147, "upper": 0.028025937996170768, "order": 124}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.004339610074329519, "lower": 0.0014083913689665573, "upper": 0.011657979795461952, "order": 125}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.017384350113444257, "lower": 0.009237344671662389, "upper": 0.028693450720969467, "order": 126}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9609581374302874, "lower": 0.9445931670822952, "upper": 0.9744926769496073, "order": 127}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0025739767138459524, "order": 128}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0025739767138459524, "order": 129}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.002540941094504587, "lower": 0.0, "upper": 0.009125183768471509, "order": 130}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0025739767138459524, "order": 131}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.011008787023221693, "lower": 0.004757712832832147, "upper": 0.022098472712375, "order": 132}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.005600101642401885, "lower": 0.0014652296499287937, "upper": 0.01610737862097902, "order": 133}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.04519954605172856, "lower": 0.031349838246427814, "upper": 0.06441117651114647, "order": 134}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9356506241881433, "lower": 0.9152169550863412, "upper": 0.9524537024588502, "order": 135}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0005827083622900113, "order": 136}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otros", "prop": 0.0016698737965737892, "lower": 0.00045348815422824703, "upper": 0.004264990595175738, "order": 137}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0005895041009453678, "lower": 0.0, "upper": 0.0020769204199023892, "order": 138}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0005827083622900113, "order": 139}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.01049662575778297, "lower": 0.007134974720077763, "upper": 0.01467312315926458, "order": 140}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.007219614709709596, "lower": 0.004883158483787321, "upper": 0.010601102857263957, "order": 141}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.026999261574256975, "lower": 0.021483922712140394, "upper": 0.03285109977214803, "order": 142}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9530251200607313, "lower": 0.9455063875276822, "upper": 0.9601849693685437, "order": 143}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00372082160092742, "order": 144}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00372082160092742, "order": 145}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.006193314378142126, "lower": 0.0, "upper": 0.021655694935000223, "order": 146}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.001634604471179983, "lower": 0.0, "upper": 0.0081847623054639, "order": 147}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.020848413891077965, "lower": 0.010066211764644185, "upper": 0.03654348635576513, "order": 148}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.012648440452429618, "lower": 0.005778984464897213, "upper": 0.026612169838234837, "order": 149}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.020341174516901192, "lower": 0.011546810138266571, "upper": 0.0365644706317098, "order": 150}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9383340522902691, "lower": 0.9117843783140862, "upper": 0.9566260397319591, "order": 151}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0019899585614161918, "order": 152}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0019899585614161918, "order": 153}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0019899585614161918, "order": 154}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0010436844670947422, "lower": 0.0, "upper": 0.00605650817857708, "order": 155}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0023601906095159883, "lower": 0.0, "upper": 0.009639506811438329, "order": 156}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.018994946093709296, "lower": 0.011187980908916297, "upper": 0.029435581753544906, "order": 157}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.02096253896096284, "lower": 0.01349046713850079, "upper": 0.032279815714257844, "order": 158}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9566386398687171, "lower": 0.9422269671319021, "upper": 0.9688333001032087, "order": 159}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002972294736834869, "order": 160}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002972294736834869, "order": 161}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.001584782187098365, "lower": 0.0, "upper": 0.007923284936429678, "order": 162}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002972294736834869, "order": 163}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002972294736834869, "order": 164}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.00575237652356453, "lower": 0.0015172582519556688, "upper": 0.014095520251035524, "order": 165}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.021749078301763435, "lower": 0.01187334690712904, "upper": 0.03632120688867243, "order": 166}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9709137629875737, "lower": 0.9546409952429284, "upper": 0.9817781325524821, "order": 167}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0025808940407574814, "order": 168}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Otros", "prop": 0.002176644382765327, "lower": 0.0, "upper": 0.01207880403205792, "order": 169}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0025808940407574814, "order": 170}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0015135552368396989, "lower": 0.0, "upper": 0.008951253974814962, "order": 171}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.005274034746227686, "lower": 0.0013322480727028959, "upper": 0.012010713065430454, "order": 172}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.01128021308020056, "lower": 0.0051301217344465015, "upper": 0.02233941728122865, "order": 173}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.030001966011131292, "lower": 0.019442633105418754, "upper": 0.0436428325554362, "order": 174}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9497535865428355, "lower": 0.9317597616850105, "upper": 0.9648212517080124, "order": 175}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0047400687079769835, "order": 176}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Otros", "prop": 0.009729294708510104, "lower": 0.002440772325180832, "upper": 0.02759232622452435, "order": 177}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0047400687079769835, "order": 178}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0047400687079769835, "order": 179}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.007127562977632403, "lower": 0.0020882825972302834, "upper": 0.02111469873591457, "order": 180}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.007245977788536308, "lower": 0.002367946435505475, "upper": 0.02143227359265325, "order": 181}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.0562972856359844, "lower": 0.035320877826152765, "upper": 0.08393045996991662, "order": 182}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9195998788893368, "lower": 0.8891949057282994, "upper": 0.9437850779480695, "order": 183}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003575371980177829, "order": 184}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003575371980177829, "order": 185}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003575371980177829, "order": 186}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0020437462047627085, "lower": 0.0, "upper": 0.01147667685158625, "order": 187}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.009730959880588759, "lower": 0.0037107329504113442, "upper": 0.021498061292587113, "order": 188}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0034923992110748063, "lower": 0.0, "upper": 0.012166301060527981, "order": 189}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.030879370351706594, "lower": 0.019664333335505407, "upper": 0.04995664928305232, "order": 190}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9538535243518671, "lower": 0.9338723336388506, "upper": 0.9702576712339673, "order": 191}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0015766808225201592, "order": 192}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Otros", "prop": 0.002483890136122868, "lower": 0.0, "upper": 0.00867640032441871, "order": 193}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0014085322040623927, "lower": 0.0, "upper": 0.007038401103092211, "order": 194}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0015766808225201592, "order": 195}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.009995416671614493, "lower": 0.004961222333670572, "upper": 0.018507611501242843, "order": 196}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.003729116739602688, "lower": 0.0014802821667431458, "upper": 0.009016810525731816, "order": 197}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.017039310725335082, "lower": 0.01110825831792734, "upper": 0.02579183180138563, "order": 198}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9653437335232625, "lower": 0.9528842000082098, "upper": 0.9748572089476846, "order": 199}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0012976054782141103, "order": 200}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0012976054782141103, "order": 201}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0013054929192863256, "lower": 0.0, "upper": 0.004599635152582269, "order": 202}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.003572855336470105, "lower": 0.001190990842242628, "upper": 0.00713333011592478, "order": 203}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.006942686108072125, "lower": 0.0033602194255785765, "upper": 0.012916481532600305, "order": 204}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.005459591861027716, "lower": 0.002633771260175541, "upper": 0.010339376729996727, "order": 205}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.030534144139852417, "lower": 0.022553343937626903, "upper": 0.040882272773941374, "order": 206}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9521852296352913, "lower": 0.9406318509323719, "upper": 0.962571925422752, "order": 207}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0002953055460157815, "order": 208}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otros", "prop": 0.0013071012609172953, "lower": 0.00047694149317487175, "upper": 0.0027513458906880165, "order": 209}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0012170979740126586, "lower": 0.00043086705033401574, "upper": 0.0025950333052748554, "order": 210}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0014415927325393603, "lower": 0.0007168916176581712, "upper": 0.0025204754450641326, "order": 211}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.007320575284970921, "lower": 0.005336837919671726, "upper": 0.009778066119317525, "order": 212}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.008353901492514679, "lower": 0.0063706253884743295, "upper": 0.011093273150273975, "order": 213}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.02643997835173207, "lower": 0.02236677653178963, "upper": 0.030323017846319033, "order": 214}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.953919752903313, "lower": 0.948576453123324, "upper": 0.9595408281270005, "order": 215}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "996.0", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 216}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Otros", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 217}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 218}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 219}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 220}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 221}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 222}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguridad social", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 223}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004067522200341869, "order": 224}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004067522200341869, "order": 225}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004067522200341869, "order": 226}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004067522200341869, "order": 227}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.006153086297063351, "lower": 0.0, "upper": 0.02368664599985838, "order": 228}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.02392223108669702, "lower": 0.011677761880985928, "upper": 0.04556877597819005, "order": 229}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.02986681584208445, "lower": 0.016783089866659003, "upper": 0.055703017850703036, "order": 230}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9400578667741551, "lower": 0.9070494266717661, "upper": 0.9601599617374025, "order": 231}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005998313942289186, "order": 232}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005998313942289186, "order": 233}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005998313942289186, "order": 234}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.002885844353897789, "lower": 0.0, "upper": 0.014594118818886125, "order": 235}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0060023157213303325, "lower": 0.0, "upper": 0.029748754554073532, "order": 236}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005998313942289186, "order": 237}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.04158929472362053, "lower": 0.023619721468438194, "upper": 0.07050665468664633, "order": 238}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9495225452011513, "lower": 0.9161213798223219, "upper": 0.9704545766136972, "order": 239}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003062333894038101, "order": 240}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003062333894038101, "order": 241}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.003654191040736397, "lower": 0.0, "upper": 0.012909231302081036, "order": 242}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.006236792670390847, "lower": 0.0015623346891980414, "upper": 0.014866873627800668, "order": 243}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.006702304368238725, "lower": 0.0026003625552576412, "upper": 0.01589423785380834, "order": 244}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0350455609706326, "lower": 0.021432757468570766, "upper": 0.0557372757728687, "order": 245}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.01195187051103623, "lower": 0.005620154578447775, "upper": 0.024725923698303717, "order": 246}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9364092804389652, "lower": 0.9136911462206571, "upper": 0.9558101856071516, "order": 247}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009739399952011953, "order": 248}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009739399952011953, "order": 249}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009739399952011953, "order": 250}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.004941241342101044, "lower": 0.0, "upper": 0.03178601471240511, "order": 251}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.004769447982955158, "lower": 0.0, "upper": 0.02430937121426285, "order": 252}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009739399952011953, "order": 253}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.014132663732243521, "lower": 0.004296351218026103, "upper": 0.037670681000449305, "order": 254}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9761566469427003, "lower": 0.949207673059102, "upper": 0.9907862690229452, "order": 255}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007325106291346263, "order": 256}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007325106291346263, "order": 257}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007325106291346263, "order": 258}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0038483070139572095, "lower": 0.0, "upper": 0.02439932815834471, "order": 259}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007325106291346263, "order": 260}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007325106291346263, "order": 261}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.04145121124749527, "lower": 0.021268481299255872, "upper": 0.08381845960843434, "order": 262}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9547004817385475, "lower": 0.9123650989945193, "upper": 0.9765367562408662, "order": 263}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0031018981913306454, "order": 264}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0031018981913306454, "order": 265}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0031018981913306454, "order": 266}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0031018981913306454, "order": 267}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.007071724239955815, "lower": 0.0018873510743505, "upper": 0.022584055333313254, "order": 268}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.004259744001556567, "lower": 0.0013556607042152, "upper": 0.011938389398719081, "order": 269}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.0282725181699832, "lower": 0.01620177025731644, "upper": 0.04567208443003524, "order": 270}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9603960135885045, "lower": 0.9391383071648104, "upper": 0.9750374095938855, "order": 271}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0026743250901525737, "order": 272}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0026743250901525737, "order": 273}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0016277465916598676, "lower": 0.0, "upper": 0.008201145102003645, "order": 274}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.006820168622286628, "lower": 0.0012810499245720156, "upper": 0.018159318301405707, "order": 275}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.008234520840637987, "lower": 0.0027869444638089296, "upper": 0.015536802676933201, "order": 276}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.011158490235060707, "lower": 0.0038864520856928065, "upper": 0.02579591696453457, "order": 277}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.010468521636150557, "lower": 0.0039820869209784854, "upper": 0.019359632088528318, "order": 278}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9616905520742043, "lower": 0.9417395723574747, "upper": 0.9751997622492068, "order": 279}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0005985052774427734, "order": 280}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0005985052774427734, "order": 281}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.001083486624067237, "lower": 0.00035347146505377745, "upper": 0.002915220019086704, "order": 282}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0036558953045310507, "lower": 0.0018021568976524, "upper": 0.006753840952325809, "order": 283}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.006319151472663633, "lower": 0.003599426004029426, "upper": 0.009930248614644165, "order": 284}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.013725973521876654, "lower": 0.009747728384220142, "upper": 0.019119019487020498, "order": 285}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.022708546355731125, "lower": 0.017707552864275767, "upper": 0.029354221684997135, "order": 286}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9525069467211303, "lower": 0.9444639683888032, "upper": 0.9601417257603838, "order": 287}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "996.0", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 288}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Otros", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 289}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 290}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 291}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 292}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 293}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 294}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguridad social", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 295}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003991448239253977, "order": 296}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003991448239253977, "order": 297}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003991448239253977, "order": 298}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.001978925291351634, "lower": 0.0, "upper": 0.01004636280962906, "order": 299}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.009460845046384272, "lower": 0.003687869705721168, "upper": 0.024457366889777347, "order": 300}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.02989067943242401, "lower": 0.015192280279359552, "upper": 0.051373239572149905, "order": 301}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.015317974392308085, "lower": 0.005824811980201784, "upper": 0.030953682604647287, "order": 302}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.943351575837532, "lower": 0.9148744817918089, "upper": 0.9646191102178647, "order": 303}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006036013965158552, "order": 304}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006036013965158552, "order": 305}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006036013965158552, "order": 306}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006036013965158552, "order": 307}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.005153688188331168, "lower": 0.0, "upper": 0.028557805749102393, "order": 308}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006036013965158552, "order": 309}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.02289974780494204, "lower": 0.008897690603197865, "upper": 0.04477419704569106, "order": 310}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9719465640067267, "lower": 0.9413987248237657, "upper": 0.9878957552311605, "order": 311}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0030574592084697816, "order": 312}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Otros", "prop": 0.0031435374044314294, "lower": 0.0, "upper": 0.011006596804399305, "order": 313}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0030574592084697816, "order": 314}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0014181080445694416, "lower": 0.0, "upper": 0.008674524055398845, "order": 315}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0076950144194935476, "lower": 0.0029131362814101597, "upper": 0.017479339714847754, "order": 316}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.016565112810778194, "lower": 0.008905099301035228, "upper": 0.030959337317287956, "order": 317}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.012331858657135583, "lower": 0.006177076353731188, "upper": 0.025037074770439097, "order": 318}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9588463686635919, "lower": 0.9420743839783453, "upper": 0.9722105334137481, "order": 319}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009008536428008779, "order": 320}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009008536428008779, "order": 321}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.005444606883953293, "lower": 0.0, "upper": 0.026803806614942603, "order": 322}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009008536428008779, "order": 323}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.008097547253891968, "lower": 0.0, "upper": 0.028453087839635415, "order": 324}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.009104870120976747, "lower": 0.0, "upper": 0.03305372710540214, "order": 325}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.0043908631548183474, "lower": 0.0, "upper": 0.02571245977898166, "order": 326}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9729621125863597, "lower": 0.9448548671611433, "upper": 0.9892365371254312, "order": 327}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007108237371894116, "order": 328}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Otros", "prop": 0.009966974793654248, "lower": 0.0, "upper": 0.038620984966938506, "order": 329}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007108237371894116, "order": 330}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0033944767002212057, "lower": 0.0, "upper": 0.017193613296409713, "order": 331}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007108237371894116, "order": 332}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007108237371894116, "order": 333}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.014438620169898848, "lower": 0.003785041539773576, "upper": 0.03727927154164779, "order": 334}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9721999283362257, "lower": 0.9436908834510763, "upper": 0.9866547731476331, "order": 335}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0030142755401146703, "order": 336}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Otros", "prop": 0.0018038154522806676, "lower": 0.0, "upper": 0.010138781909216056, "order": 337}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0030142755401146703, "order": 338}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0030142755401146703, "order": 339}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0054542278711045096, "lower": 0.0014163783614690197, "upper": 0.0159073036262543, "order": 340}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.005676318349130717, "lower": 0.0014281896420575012, "upper": 0.01807768400622896, "order": 341}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.018435753501257472, "lower": 0.0097176633805694, "upper": 0.0330009549710388, "order": 342}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9686298848262266, "lower": 0.9490088759346315, "upper": 0.9799762261009025, "order": 343}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002533239102090507, "order": 344}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002533239102090507, "order": 345}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002533239102090507, "order": 346}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0026327835857738987, "lower": 0.0, "upper": 0.00926872154442252, "order": 347}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.00858938674107762, "lower": 0.003611948913490845, "upper": 0.01825507155278559, "order": 348}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.012139261005310304, "lower": 0.005033787280037783, "upper": 0.026316527573217764, "order": 349}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.013330546964587487, "lower": 0.0062687782159094796, "upper": 0.02628429964543216, "order": 350}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9633080217032507, "lower": 0.9427950918531648, "upper": 0.9761687899148151, "order": 351}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0005821785006649922, "order": 352}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otros", "prop": 0.0017334897224822142, "lower": 0.0005934535020340296, "upper": 0.00422453992566505, "order": 353}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0003359985463963319, "lower": 0.0, "upper": 0.0019265672755423913, "order": 354}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0014374794706022162, "lower": 0.0005422615049168912, "upper": 0.003213439439671992, "order": 355}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.006900772559727768, "lower": 0.004275740751381112, "upper": 0.010449382240465158, "order": 356}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.01202700475758774, "lower": 0.008261269707722705, "upper": 0.016821898946896674, "order": 357}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.014881398370067063, "lower": 0.010733685591004476, "upper": 0.019205698538102677, "order": 358}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9626838565731367, "lower": 0.9550254270517762, "upper": 0.968853481134115, "order": 359}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "996.0", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 360}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Otros", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 361}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 362}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 363}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 364}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 365}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 366}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguridad social", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 367}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0020171263394209342, "order": 368}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0020171263394209342, "order": 369}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0020171263394209342, "order": 370}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0010079556317255426, "lower": 0.0, "upper": 0.005078186290282076, "order": 371}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.007837876558897965, "lower": 0.003002604457567634, "upper": 0.017439715360693376, "order": 372}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.026962230195824353, "lower": 0.017618156313025653, "upper": 0.04349311439295868, "order": 373}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.0224564367143469, "lower": 0.014152019791854716, "upper": 0.0356074364174679, "order": 374}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9417355008992052, "lower": 0.9210303491148193, "upper": 0.9551300248613303, "order": 375}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0030142755401146703, "order": 376}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0030142755401146703, "order": 377}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0030142755401146703, "order": 378}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0014060954990652483, "lower": 0.0, "upper": 0.008077014959333547, "order": 379}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.005567172495938159, "lower": 0.0, "upper": 0.019326023685193976, "order": 380}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0030142755401146703, "order": 381}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.032006021248424284, "lower": 0.02000735045318085, "upper": 0.048387459348449395, "order": 382}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9610207107565724, "lower": 0.9433031902819403, "upper": 0.9755513645030474, "order": 383}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0015314248722884285, "order": 384}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Otros", "prop": 0.0015805055358901181, "lower": 0.0, "upper": 0.0049608508547749845, "order": 385}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0018169394270154033, "lower": 0.0, "upper": 0.00548545054792688, "order": 386}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.00381405778704473, "lower": 0.0014197330937532398, "upper": 0.008264841967942941, "order": 387}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.007201418432964095, "lower": 0.003588796957330089, "upper": 0.013496091518016342, "order": 388}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.02575397418015725, "lower": 0.01694326283467978, "upper": 0.03536625768313727, "order": 389}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.01214292068516046, "lower": 0.006601142267492621, "upper": 0.02023313579802561, "order": 390}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.947690183951768, "lower": 0.9345172663794743, "upper": 0.9592343776884183, "order": 391}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004693735110442867, "order": 392}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004693735110442867, "order": 393}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.002766223196092101, "lower": 0.0, "upper": 0.01320921988575796, "order": 394}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.002430761392062023, "lower": 0.0, "upper": 0.0145915723546917, "order": 395}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.006460344240184662, "lower": 0.0020391454318174607, "upper": 0.01928237830889075, "order": 396}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.004625880887797781, "lower": 0.0, "upper": 0.014630684610719244, "order": 397}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.009183179719283861, "lower": 0.0023671996615000092, "upper": 0.022884827972023736, "order": 398}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9745336105645795, "lower": 0.955613367535276, "upper": 0.9864550435378449, "order": 399}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0036157555568066537, "order": 400}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Otros", "prop": 0.005037908729469076, "lower": 0.0, "upper": 0.018800779405534165, "order": 401}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0036157555568066537, "order": 402}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0036189138684338583, "lower": 0.0, "upper": 0.01244467220493031, "order": 403}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0036157555568066537, "order": 404}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0036157555568066537, "order": 405}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.02779742248883953, "lower": 0.01487615690675803, "upper": 0.04802336277824894, "order": 406}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9635457549132576, "lower": 0.9415813077924325, "upper": 0.9786354332272827, "order": 407}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.001530204818520529, "order": 408}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Otros", "prop": 0.000922559985287494, "lower": 0.0, "upper": 0.0049925048808120605, "order": 409}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.001530204818520529, "order": 410}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.001530204818520529, "order": 411}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.006244457002410359, "lower": 0.002578170543938312, "upper": 0.013533049378814476, "order": 412}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.004984249830356454, "lower": 0.0021580422789842534, "upper": 0.010972960889499768, "order": 413}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.023241512666298165, "lower": 0.016198098949779603, "upper": 0.033323335040533746, "order": 414}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9646072205156475, "lower": 0.9518802062181381, "upper": 0.9733851842653148, "order": 415}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0013020035120741547, "order": 416}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0013020035120741547, "order": 417}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0007911497846600362, "lower": 0.0, "upper": 0.00395159517437371, "order": 418}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.004668019774809614, "lower": 0.001834123307620884, "upper": 0.010679988376416465, "order": 419}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.008416907755617289, "lower": 0.0045176424703495515, "upper": 0.014076943467151255, "order": 420}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.011662567281815802, "lower": 0.006683543396326031, "upper": 0.02193636433024267, "order": 421}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.011939488470663397, "lower": 0.006905716829390392, "upper": 0.019016707713301564, "order": 422}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9625218669324339, "lower": 0.9498562187341025, "upper": 0.9717672912840972, "order": 423}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00029516940217340647, "order": 424}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otros", "prop": 0.0008831898700913283, "lower": 0.00028296232783521253, "upper": 0.00200931890060102, "order": 425}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0007026514280744572, "lower": 0.00018126641563511733, "upper": 0.0017549017902971312, "order": 426}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.002525642054820044, "lower": 0.0014545858930919754, "upper": 0.004333787686300875, "order": 427}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.006615479651402992, "lower": 0.004734011996569619, "upper": 0.008973864473898592, "order": 428}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.01286037161910163, "lower": 0.009885536733165515, "upper": 0.016235912935939956, "order": 429}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.01872071895589768, "lower": 0.015759854334265223, "upper": 0.022479168806825395, "order": 430}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9576919464206118, "lower": 0.9523303740043484, "upper": 0.9627497489528493, "order": 431}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007188041484213141, "order": 432}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007188041484213141, "order": 433}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007188041484213141, "order": 434}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007188041484213141, "order": 435}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.003568270207566861, "lower": 0.0, "upper": 0.017752148172411015, "order": 436}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.012734527038074855, "lower": 0.003156779547771669, "upper": 0.03658126691495338, "order": 437}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.006014682703122837, "lower": 0.0, "upper": 0.021241975085528147, "order": 438}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9776825200512355, "lower": 0.9532611986433687, "upper": 0.9910336286448987, "order": 439}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00403335655576232, "order": 440}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00403335655576232, "order": 441}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00403335655576232, "order": 442}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00403335655576232, "order": 443}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0041861497993834285, "lower": 0.0, "upper": 0.016706376776638665, "order": 444}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.006179465886245293, "lower": 0.0020142322525529416, "upper": 0.01650278440923411, "order": 445}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.008280394559305515, "lower": 0.002044658385046263, "upper": 0.02055456227008752, "order": 446}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9813539897550657, "lower": 0.966637426009775, "upper": 0.9916856669963522, "order": 447}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005747047615413932, "order": 448}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005747047615413932, "order": 449}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005747047615413932, "order": 450}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.004647290240250927, "lower": 0.0, "upper": 0.02340514672669538, "order": 451}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.014461761240831487, "lower": 0.005706040605940036, "upper": 0.03192546076651233, "order": 452}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.029666583873255895, "lower": 0.01462610824125676, "upper": 0.0559814322508467, "order": 453}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.02642641572673263, "lower": 0.011731207518989656, "upper": 0.047355169522232086, "order": 454}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9247979489189291, "lower": 0.8910471135766496, "upper": 0.950207563569378, "order": 455}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005407284867596976, "order": 456}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005407284867596976, "order": 457}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0047676477516962485, "lower": 0.0, "upper": 0.02686894673272215, "order": 458}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0027037861201686737, "lower": 0.0, "upper": 0.014965440882762736, "order": 459}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.014425348633750008, "lower": 0.005393283216396419, "upper": 0.03273961129183481, "order": 460}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.015570076382342743, "lower": 0.005261746645020756, "upper": 0.03736792323354506, "order": 461}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.013033541543772863, "lower": 0.004851151443100833, "upper": 0.029303917033769736, "order": 462}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9494995995682695, "lower": 0.9204302054923719, "upper": 0.9702016408555367, "order": 463}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009008536428008779, "order": 464}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009008536428008779, "order": 465}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0071514255521341425, "lower": 0.0, "upper": 0.04079052311002931, "order": 466}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009008536428008779, "order": 467}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009008536428008779, "order": 468}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.03979330731952841, "lower": 0.01623294153626959, "upper": 0.07707458973862481, "order": 469}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.004463729933010529, "lower": 0.0, "upper": 0.018197324458552096, "order": 470}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.948591537195327, "lower": 0.9063403265707921, "upper": 0.9762855478613413, "order": 471}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007381407078764768, "order": 472}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007381407078764768, "order": 473}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007381407078764768, "order": 474}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007381407078764768, "order": 475}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0039325640616582, "lower": 0.0, "upper": 0.01607946075824281, "order": 476}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007381407078764768, "order": 477}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.04979107893877693, "lower": 0.025145297350131986, "upper": 0.08585700461920699, "order": 478}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9462763569995649, "lower": 0.9112778994297851, "upper": 0.9726984771509373, "order": 479}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003316113377196578, "order": 480}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003316113377196578, "order": 481}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.001614854804371238, "lower": 0.0, "upper": 0.008054311817846518, "order": 482}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0027301755937565696, "lower": 0.0, "upper": 0.017221410467455633, "order": 483}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.023211556869529373, "lower": 0.012921175809438525, "upper": 0.03825477256637907, "order": 484}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.022528116415924983, "lower": 0.011539119391839653, "upper": 0.03888633806816264, "order": 485}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.019093529756466544, "lower": 0.009596398893523466, "upper": 0.03562039744127891, "order": 486}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9308217665599513, "lower": 0.9070803514830118, "upper": 0.948787355002173, "order": 487}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0025568445404770034, "order": 488}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otros", "prop": 0.0012219741066470421, "lower": 0.0, "upper": 0.006139447794680836, "order": 489}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0031308507913231347, "lower": 0.0, "upper": 0.011523711894453496, "order": 490}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0025568445404770034, "order": 491}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.006205327651097409, "lower": 0.0013425918144867855, "upper": 0.015205078870856764, "order": 492}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.014324860646395222, "lower": 0.007971044506769852, "upper": 0.02559728735106973, "order": 493}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.02462765145129619, "lower": 0.015304243271716266, "upper": 0.03861950504170876, "order": 494}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.950489335353241, "lower": 0.9323494046769087, "upper": 0.9650168578732005, "order": 495}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0005949827066814425, "order": 496}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otros", "prop": 0.0002806979837581314, "lower": 0.0, "upper": 0.0015722453297406164, "order": 497}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0019966126700667023, "lower": 0.0007221375822913874, "upper": 0.004463578783396596, "order": 498}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0012557347201379695, "lower": 0.00029421934734006586, "upper": 0.003302155861666055, "order": 499}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.010061953073764748, "lower": 0.006783046262084542, "upper": 0.013689175683196135, "order": 500}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.01660532785807292, "lower": 0.012451504822474714, "upper": 0.021545300879328044, "order": 501}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.019122890914425657, "lower": 0.014841271064839743, "upper": 0.024577901357925903, "order": 502}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9506767827797739, "lower": 0.9432154647792989, "upper": 0.9582638338425179, "order": 503}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006928744941065329, "order": 504}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006928744941065329, "order": 505}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0042081704812359, "lower": 0.0, "upper": 0.01917173731051514, "order": 506}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006928744941065329, "order": 507}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0032054295878211378, "lower": 0.0, "upper": 0.016022655583883768, "order": 508}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.006749837079622988, "lower": 0.0, "upper": 0.02424917632174906, "order": 509}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.01567949749454783, "lower": 0.005410715107440041, "upper": 0.0402627431120294, "order": 510}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9701570653567722, "lower": 0.944576424120708, "upper": 0.9865880532085434, "order": 511}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003958543457354322, "order": 512}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003958543457354322, "order": 513}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0020701218988963114, "lower": 0.0, "upper": 0.008387714102819901, "order": 514}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003958543457354322, "order": 515}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.01716156455667819, "lower": 0.00821717910873023, "upper": 0.03392536216667414, "order": 516}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.011494485417970511, "lower": 0.005600530838700667, "upper": 0.025010784323106404, "order": 517}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.002081650673445622, "lower": 0.0, "upper": 0.012441831842056097, "order": 518}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9671921774530093, "lower": 0.9470664108310538, "upper": 0.9800825286209358, "order": 519}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005764295002978395, "order": 520}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005764295002978395, "order": 521}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005764295002978395, "order": 522}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.00531057418013354, "lower": 0.0, "upper": 0.018867224213861257, "order": 523}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.013951785988876288, "lower": 0.005364225499721356, "upper": 0.03100582860324832, "order": 524}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.008088382029025325, "lower": 0.0026132299145952814, "upper": 0.02186820598593483, "order": 525}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.00796964433229142, "lower": 0.0025405835856455354, "upper": 0.021749587255923117, "order": 526}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9646796134696735, "lower": 0.9433856421566994, "upper": 0.9809012229602114, "order": 527}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005347072208372351, "order": 528}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005347072208372351, "order": 529}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005347072208372351, "order": 530}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005347072208372351, "order": 531}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005347072208372351, "order": 532}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.018240524234848208, "lower": 0.006111229211378313, "upper": 0.04153396437458453, "order": 533}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.005361140433178707, "lower": 0.0, "upper": 0.01674897384560355, "order": 534}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9763983353319731, "lower": 0.9530605901560837, "upper": 0.9911575817696792, "order": 535}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00856657488357949, "order": 536}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00856657488357949, "order": 537}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0038922747274713005, "lower": 0.0, "upper": 0.02353598630169466, "order": 538}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00856657488357949, "order": 539}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.004057191977577314, "lower": 0.0, "upper": 0.022274983773756783, "order": 540}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.00397048395287218, "lower": 0.0, "upper": 0.02170541673667376, "order": 541}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.004057191977577314, "lower": 0.0, "upper": 0.02034306262069104, "order": 542}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9840228573645019, "lower": 0.9600964191407294, "upper": 0.9960048321841833, "order": 543}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007269657852886532, "order": 544}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007269657852886532, "order": 545}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007269657852886532, "order": 546}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007269657852886532, "order": 547}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007269657852886532, "order": 548}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007269657852886532, "order": 549}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.01393008469869979, "lower": 0.003731480427005089, "upper": 0.035824038808264506, "order": 550}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9860699153013002, "lower": 0.964175961191735, "upper": 0.9962685195729949, "order": 551}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002986157803068089, "order": 552}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002986157803068089, "order": 553}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002986157803068089, "order": 554}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.001465112755363252, "lower": 0.0, "upper": 0.007899508861957717, "order": 555}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.014772925110580237, "lower": 0.0072157982347666304, "upper": 0.02611538437024252, "order": 556}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.020077175427040603, "lower": 0.011344953892459805, "upper": 0.03320939548721833, "order": 557}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.012007490502628981, "lower": 0.006105731708176056, "upper": 0.023510444883947122, "order": 558}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9516772962043869, "lower": 0.9329995672377916, "upper": 0.9659525864319763, "order": 559}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002539938919662965, "order": 560}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002539938919662965, "order": 561}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002539938919662965, "order": 562}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0014093169676986227, "lower": 0.0, "upper": 0.009388972295081061, "order": 563}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.012310119122782725, "lower": 0.00605341330756563, "upper": 0.02264808500307173, "order": 564}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.018673783194244176, "lower": 0.009946878686648019, "upper": 0.031181018251943846, "order": 565}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.013621279631138062, "lower": 0.006914217835769861, "upper": 0.02340935066368954, "order": 566}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9539855010841364, "lower": 0.9369398011335758, "upper": 0.9685684721278411, "order": 567}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0005760672347584467, "order": 568}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0005760672347584467, "order": 569}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.000888577175965079, "lower": 0.0002399149685262097, "upper": 0.002701127176319252, "order": 570}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.001117934941857987, "lower": 0.0002847701767903533, "upper": 0.002788561003289568, "order": 571}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.01011364551358848, "lower": 0.00718751267209788, "upper": 0.01394367437907179, "order": 572}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.013512450216587878, "lower": 0.009845006737383633, "upper": 0.017818234899073377, "order": 573}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.00976177741557076, "lower": 0.006498036521364947, "upper": 0.013238051508184542, "order": 574}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9646056147364298, "lower": 0.9580828961532241, "upper": 0.9703925154575852, "order": 575}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003535880509181508, "order": 576}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003535880509181508, "order": 577}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0020822414811291832, "lower": 0.0, "upper": 0.011417132892190788, "order": 578}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003535880509181508, "order": 579}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.003388733329761645, "lower": 0.0, "upper": 0.010475277417773349, "order": 580}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.009773247370639442, "lower": 0.0033645915366517154, "upper": 0.022089425041878823, "order": 581}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.010796922005420696, "lower": 0.004470739646045635, "upper": 0.023222892432974873, "order": 582}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9739588558130491, "lower": 0.9571504464117168, "upper": 0.9846676275912469, "order": 583}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0020003206497755006, "order": 584}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0020003206497755006, "order": 585}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.001055757577970388, "lower": 0.0, "upper": 0.00619827511470817, "order": 586}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0020003206497755006, "order": 587}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.01080358255280067, "lower": 0.0054407793426881875, "upper": 0.019435817817584015, "order": 588}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.008890114061442722, "lower": 0.0038964877951497305, "upper": 0.015855725636125903, "order": 589}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.005119048923145957, "lower": 0.002003679171339029, "upper": 0.012436367815787937, "order": 590}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9741314968846403, "lower": 0.9624940624974601, "upper": 0.9829552511989735, "order": 591}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0028830649760167287, "order": 592}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0028830649760167287, "order": 593}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0028830649760167287, "order": 594}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.004988908276231911, "lower": 0.0013460048399677167, "upper": 0.014862946307941754, "order": 595}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.01419910337517794, "lower": 0.007044917377131501, "upper": 0.026949498223113266, "order": 596}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.018552937830006475, "lower": 0.010299893200531558, "upper": 0.030629755165430952, "order": 597}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.01692043251924703, "lower": 0.008779854484522918, "upper": 0.02903140904360966, "order": 598}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9453386179993366, "lower": 0.9259633274935426, "upper": 0.9613069476124557, "order": 599}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002693073563578854, "order": 600}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002693073563578854, "order": 601}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0023293034193567186, "lower": 0.0, "upper": 0.01401849714405646, "order": 602}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.001320973902209413, "lower": 0.0, "upper": 0.00985074663151672, "order": 603}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.007047713180163529, "lower": 0.0026009415944436742, "upper": 0.01731501879764273, "order": 604}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0169358382265663, "lower": 0.008807259961975313, "upper": 0.031185935079226897, "order": 605}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.009109603212381497, "lower": 0.003816380766047241, "upper": 0.018370630938102064, "order": 606}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9632565680593226, "lower": 0.9451041969655235, "upper": 0.9753411055119453, "order": 607}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004403209402282094, "order": 608}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004403209402282094, "order": 609}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.005493922657360984, "lower": 0.0, "upper": 0.024524501670124686, "order": 610}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004403209402282094, "order": 611}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0020633618415559244, "lower": 0.0, "upper": 0.010364358022485334, "order": 612}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.02157493185194854, "lower": 0.009905108390228312, "upper": 0.042484067154869194, "order": 613}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.004256977354128138, "lower": 0.0, "upper": 0.015966040219232484, "order": 614}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9666108062950064, "lower": 0.9401689560210212, "upper": 0.9819964421469359, "order": 615}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0036710410915736505, "order": 616}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0036710410915736505, "order": 617}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0036710410915736505, "order": 618}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0036710410915736505, "order": 619}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0019296432761477904, "lower": 0.0, "upper": 0.013281033624288601, "order": 620}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0036710410915736505, "order": 621}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.031526473549937255, "lower": 0.017976351321454222, "upper": 0.05276197649110493, "order": 622}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9665438831739149, "lower": 0.945427379228079, "upper": 0.9809584545372466, "order": 623}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0015728075831534837, "order": 624}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0015728075831534837, "order": 625}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0007875885387474182, "lower": 0.0, "upper": 0.003950095496657287, "order": 626}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.002082102586038335, "lower": 0.0, "upper": 0.008505035772925879, "order": 627}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.018888570454092136, "lower": 0.012967724966130278, "upper": 0.028230183034907565, "order": 628}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.02127253554657977, "lower": 0.01380942726118653, "upper": 0.03039108535415028, "order": 629}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.015463456504234774, "lower": 0.010064705982547982, "upper": 0.024629182102167812, "order": 630}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9415057463703076, "lower": 0.9264574561456868, "upper": 0.9533472888973362, "order": 631}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0012752063951571382, "order": 632}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otros", "prop": 0.00059287008111951, "lower": 0.0, "upper": 0.0033389614811536023, "order": 633}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0015190074425701187, "lower": 0.0, "upper": 0.005328894352421107, "order": 634}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0007255529988734436, "lower": 0.0, "upper": 0.004344697750399029, "order": 635}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.009348232945859675, "lower": 0.005104924618501744, "upper": 0.016847786770387427, "order": 636}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.01656379898942304, "lower": 0.010526827816286456, "upper": 0.025013849772617468, "order": 637}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.018961285215833675, "lower": 0.012413985441681853, "upper": 0.027033054057551433, "order": 638}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9522892523263206, "lower": 0.9384318848024233, "upper": 0.96271283397996, "order": 639}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00029274010231107437, "order": 640}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otros", "prop": 0.00013732452194146043, "lower": 0.0, "upper": 0.0006528422779248345, "order": 641}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0014306560412439518, "lower": 0.0006272017205270806, "upper": 0.0025937031191351385, "order": 642}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.001185350063344016, "lower": 0.00048465201071668266, "upper": 0.0024481113198840166, "order": 643}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.010088356270353665, "lower": 0.007722752053139364, "upper": 0.01253536449060763, "order": 644}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.015025563840896417, "lower": 0.012234519507258805, "upper": 0.01805240137479076, "order": 645}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.014341469862445208, "lower": 0.011731471046753242, "upper": 0.017456689515536465, "order": 646}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9577912793997753, "lower": 0.9531247697782899, "upper": 0.962681002437058, "order": 647}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005781646223603828, "order": 648}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005781646223603828, "order": 649}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005781646223603828, "order": 650}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005781646223603828, "order": 651}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005781646223603828, "order": 652}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005781646223603828, "order": 653}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.03443340774783189, "lower": 0.0170585453647877, "upper": 0.05944033982730801, "order": 654}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9655665922521681, "lower": 0.9405596601726922, "upper": 0.9829414546352124, "order": 655}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005012193358086618, "order": 656}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005012193358086618, "order": 657}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005012193358086618, "order": 658}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005012193358086618, "order": 659}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005012193358086618, "order": 660}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.008165991570260864, "lower": 0.0020443743630868183, "upper": 0.022401494459064055, "order": 661}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.02593192930077375, "lower": 0.012380221445932432, "upper": 0.05092686441344209, "order": 662}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9659020791289654, "lower": 0.9417561867163265, "upper": 0.981874680362887, "order": 663}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005317465965142157, "order": 664}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005317465965142157, "order": 665}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005317465965142157, "order": 666}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.003296850621377385, "lower": 0.0, "upper": 0.018419766276340753, "order": 667}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0004960216599383146, "lower": 0.0, "upper": 0.002898819665441656, "order": 668}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.011936612143033343, "lower": 0.0028210038606388574, "upper": 0.02905165362706659, "order": 669}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.011498735931976515, "lower": 0.002197135619683385, "upper": 0.0351881006996921, "order": 670}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9727717796436745, "lower": 0.9413503847851894, "upper": 0.987338409703942, "order": 671}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0065506583436273375, "order": 672}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0065506583436273375, "order": 673}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0065506583436273375, "order": 674}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0065506583436273375, "order": 675}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0050800014782206, "lower": 0.0004996247918113677, "upper": 0.016143154481468743, "order": 676}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.054436085668551834, "lower": 0.03182185336281083, "upper": 0.09259996643406661, "order": 677}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.008425728432099098, "lower": 0.0018498716917151666, "upper": 0.022930887317448922, "order": 678}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9320581844211284, "lower": 0.8946119356878095, "upper": 0.9574742238038163, "order": 679}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006854564843525761, "order": 680}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006854564843525761, "order": 681}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006854564843525761, "order": 682}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006854564843525761, "order": 683}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0076960886340112986, "lower": 0.0, "upper": 0.02794158995714439, "order": 684}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.008393892714519078, "lower": 0.0025712768040736795, "upper": 0.02471876098788674, "order": 685}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.01869423150268105, "lower": 0.007071793816834484, "upper": 0.04061492552013968, "order": 686}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9652157871487885, "lower": 0.9354235030503207, "upper": 0.982842337155204, "order": 687}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00516031881062785, "order": 688}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00516031881062785, "order": 689}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00516031881062785, "order": 690}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00516031881062785, "order": 691}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.003761445885183489, "lower": 0.0, "upper": 0.01272662777196301, "order": 692}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.01014934402199873, "lower": 0.0035814661228517875, "upper": 0.024396384842997672, "order": 693}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.007869489668782842, "lower": 0.0018429353252867888, "upper": 0.021825608942873803, "order": 694}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9782197204240349, "lower": 0.9590206831541488, "upper": 0.9884325199974122, "order": 695}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003200090336627754, "order": 696}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003200090336627754, "order": 697}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.001444494022193543, "lower": 0.0, "upper": 0.008242860998510317, "order": 698}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003200090336627754, "order": 699}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.007082013217234079, "lower": 0.002325367612609091, "upper": 0.016276963017869683, "order": 700}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.019234565467852856, "lower": 0.009645774563826924, "upper": 0.04089873343838047, "order": 701}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.012778917542035681, "lower": 0.0038250477255274513, "upper": 0.03192429873263726, "order": 702}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9594600097506838, "lower": 0.9343074896569392, "upper": 0.9743506247204126, "order": 703}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0025166431810430016, "order": 704}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0025166431810430016, "order": 705}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0027109378036781714, "lower": 0.00019537208212745327, "upper": 0.009319181434380083, "order": 706}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0025166431810430016, "order": 707}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.006716829683175955, "lower": 0.0019122178843325708, "upper": 0.017366440645850408, "order": 708}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.010662757989894429, "lower": 0.005098835958256924, "upper": 0.01951944393170685, "order": 709}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.015362298842540506, "lower": 0.007736575998515198, "upper": 0.025709246610740085, "order": 710}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9645471756807109, "lower": 0.9486027813799426, "upper": 0.9771156064100642, "order": 711}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0005687325156372349, "order": 712}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0005687325156372349, "order": 713}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0009561079301717778, "lower": 0.00026774696608425737, "upper": 0.002607276881128466, "order": 714}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0003138275534347664, "lower": 0.0, "upper": 0.001585658017742769, "order": 715}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.004304631533301245, "lower": 0.002390234407025376, "upper": 0.007212191831879026, "order": 716}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.015163549447015298, "lower": 0.010558831342214987, "upper": 0.020173269681110904, "order": 717}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.016523034892257205, "lower": 0.012345772664468999, "upper": 0.022686180396704832, "order": 718}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9627388486438198, "lower": 0.954552443757887, "upper": 0.9696012152332972, "order": 719}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003562110504293745, "order": 720}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003562110504293745, "order": 721}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003562110504293745, "order": 722}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003562110504293745, "order": 723}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003562110504293745, "order": 724}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.0038643528079500577, "lower": 0.0, "upper": 0.013335667555692937, "order": 725}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.028317567773943616, "lower": 0.016746231028153806, "upper": 0.0452938046398605, "order": 726}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9678180794181063, "lower": 0.9507886793834415, "upper": 0.980432238227541, "order": 727}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0026743250901525737, "order": 728}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0026743250901525737, "order": 729}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0026743250901525737, "order": 730}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0026743250901525737, "order": 731}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0013551067447612124, "lower": 0.0, "upper": 0.006838149847647087, "order": 732}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.011905773148334348, "lower": 0.00503532158229853, "upper": 0.02472684443337118, "order": 733}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.013998635246009914, "lower": 0.007350713606339156, "upper": 0.024978748885614487, "order": 734}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9727404848608945, "lower": 0.9558790538866995, "upper": 0.9826326294088739, "order": 735}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003575371980177829, "order": 736}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003575371980177829, "order": 737}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003575371980177829, "order": 738}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003575371980177829, "order": 739}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.003630899124157808, "lower": 0.0, "upper": 0.012477443220202975, "order": 740}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.007090796439117932, "lower": 0.0018392989576969051, "upper": 0.01798479357374571, "order": 741}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.003305117530527645, "lower": 0.0, "upper": 0.009965150410431632, "order": 742}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9859731869061966, "lower": 0.9739649732278042, "upper": 0.9932649118388482, "order": 743}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003200090336627754, "order": 744}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Otros", "prop": 0.0003710063288833902, "lower": 0.0, "upper": 0.0019071449787436544, "order": 745}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003200090336627754, "order": 746}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0010059280435769631, "lower": 0.0, "upper": 0.005086547367714664, "order": 747}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.011859953655022085, "lower": 0.0048270575338430115, "upper": 0.026853994450811387, "order": 748}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.02236522773229958, "lower": 0.012581853371989202, "upper": 0.03750157104184278, "order": 749}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.001483216794741609, "lower": 0.0, "upper": 0.008432862781022779, "order": 750}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9629146674454764, "lower": 0.942339229534956, "upper": 0.9762091526677384, "order": 751}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "996.0", "prop": 0.10638905105053038, "lower": 0.0027077922784161665, "upper": 0.3643620833975303, "order": 752}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003870790670898447, "order": 753}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.001746625316904998, "lower": 0.0, "upper": 0.009653643160802236, "order": 754}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003870790670898447, "order": 755}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.010045367287034996, "lower": 0.0036166580400549906, "upper": 0.020738086991183236, "order": 756}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.004780178379270238, "lower": 0.0014435793504251951, "upper": 0.014232833410735538, "order": 757}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.004701309962625748, "lower": 0.0013381703246089578, "upper": 0.012647127781299162, "order": 758}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.8723374680036337, "lower": 0.6259000644936704, "upper": 0.9757230951703674, "order": 759}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004164533433576135, "order": 760}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004164533433576135, "order": 761}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004164533433576135, "order": 762}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0023901841397028375, "lower": 0.0, "upper": 0.014328506102862496, "order": 763}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004164533433576135, "order": 764}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.013113203731524829, "lower": 0.0049096018886742665, "upper": 0.025176280867141472, "order": 765}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.00808107654502271, "lower": 0.001729382076935098, "upper": 0.019636535968851444, "order": 766}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9764155355837496, "lower": 0.9607721884333311, "upper": 0.9886176568951693, "order": 767}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0020003206497755006, "order": 768}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Otros", "prop": 0.004532134434946715, "lower": 0.0, "upper": 0.02493424173018355, "order": 769}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0009041150651472371, "lower": 0.0, "upper": 0.005936816900246868, "order": 770}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.00262729498343196, "lower": 0.00041084230225457084, "upper": 0.00709321669655226, "order": 771}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.008508052356480831, "lower": 0.0036263269742474393, "upper": 0.016527902653551012, "order": 772}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.01326854974273301, "lower": 0.005889797372322034, "upper": 0.027659228761618197, "order": 773}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.0034465401235494308, "lower": 0.0008850381403028829, "upper": 0.009090070521086603, "order": 774}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9667133132937108, "lower": 0.9464632461777476, "upper": 0.9810125414013557, "order": 775}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0018082376419147365, "order": 776}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0018082376419147365, "order": 777}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.006815480232459818, "lower": 0.0026763467221952194, "upper": 0.014036521937633337, "order": 778}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0019117333075817883, "lower": 0.0, "upper": 0.006426793386256648, "order": 779}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.005741727025057033, "lower": 0.002297507656206236, "upper": 0.012270956040409934, "order": 780}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.010884337692101669, "lower": 0.005834240490383365, "upper": 0.018548232599400503, "order": 781}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.01388913371300141, "lower": 0.008083210645473972, "upper": 0.02303161870551339, "order": 782}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9607575880297983, "lower": 0.9481444748482324, "upper": 0.9723658726289502, "order": 783}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "996.0", "prop": 0.007203692601226059, "lower": 0.0001657927402882773, "upper": 0.03442398753304511, "order": 784}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otros", "prop": 0.000992268907686978, "lower": 4.2291152152214e-05, "upper": 0.0054640937098928135, "order": 785}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0018473308055159611, "lower": 0.0008306746986375152, "upper": 0.003663962228195385, "order": 786}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0012673387991974678, "lower": 0.0005499770576371961, "upper": 0.0026990837457772665, "order": 787}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.005637783328197957, "lower": 0.0038581776963274904, "upper": 0.008348466475000966, "order": 788}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.011696457653857484, "lower": 0.008768329794878443, "upper": 0.015800645952654645, "order": 789}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.009278153043366119, "lower": 0.00693868570280213, "upper": 0.012024177230769638, "order": 790}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.962076974860952, "lower": 0.9351758916316673, "upper": 0.970449899339479, "order": 791}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0022072001514325044, "order": 792}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0022072001514325044, "order": 793}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0022072001514325044, "order": 794}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0022072001514325044, "order": 795}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0022072001514325044, "order": 796}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.001972530964346726, "lower": 0.0, "upper": 0.006066125139565103, "order": 797}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.03131162143042689, "lower": 0.021181375210368846, "upper": 0.04589970467767162, "order": 798}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9667158476052263, "lower": 0.9525979950593019, "upper": 0.977983510139952, "order": 799}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.001745783234307519, "order": 800}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.001745783234307519, "order": 801}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.001745783234307519, "order": 802}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.001745783234307519, "order": 803}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0006998062605341769, "lower": 0.0, "upper": 0.004162974019042719, "order": 804}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.010097295190056055, "lower": 0.0052516016626902385, "upper": 0.017333697589746965, "order": 805}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.019769319660903232, "lower": 0.011348386030011435, "upper": 0.029932042787593666, "order": 806}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9694335788885066, "lower": 0.956655363425817, "upper": 0.9804700038027937, "order": 807}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002140778329528834, "order": 808}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002140778329528834, "order": 809}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002140778329528834, "order": 810}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0015274494100545994, "lower": 0.0, "upper": 0.00769161089605823, "order": 811}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.002178492787556788, "lower": 0.0002360949099976545, "upper": 0.006634217542296588, "order": 812}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.009335890071866918, "lower": 0.004035498915821816, "upper": 0.017487629118807493, "order": 813}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.007101266956392995, "lower": 0.0024553508534719696, "upper": 0.018597083309779022, "order": 814}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9798569007741287, "lower": 0.9675245367930307, "upper": 0.9881368367271992, "order": 815}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0021527753673338122, "order": 816}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Otros", "prop": 0.00021177131103643367, "lower": 0.0, "upper": 0.0010431433846002508, "order": 817}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0021527753673338122, "order": 818}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0005741861634483438, "lower": 0.0, "upper": 0.0032455982412036397, "order": 819}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.00895001460054891, "lower": 0.00408122108691171, "upper": 0.017768464676405943, "order": 820}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.03612996228875896, "lower": 0.022937948111013177, "upper": 0.05226936838973216, "order": 821}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.004462925975995998, "lower": 0.0011324546661194898, "upper": 0.011641396483198178, "order": 822}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9496711396602113, "lower": 0.9307663599804712, "upper": 0.9643283531182155, "order": 823}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "996.0", "prop": 0.06051216953889716, "lower": 0.0014275546673568503, "upper": 0.24207211773687107, "order": 824}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002477686426702887, "order": 825}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.000993448914656508, "lower": 0.0, "upper": 0.005127561590794248, "order": 826}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002477686426702887, "order": 827}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.009032315874898725, "lower": 0.003949753760754252, "upper": 0.017862539533041764, "order": 828}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.006338477308888099, "lower": 0.002282657767407601, "upper": 0.01339348825426535, "order": 829}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.010735310615472976, "lower": 0.004618969936057888, "upper": 0.021428127387087867, "order": 830}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9123882777471866, "lower": 0.7374732624424086, "upper": 0.974247150444746, "order": 831}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002307984183256936, "order": 832}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002307984183256936, "order": 833}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002307984183256936, "order": 834}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0011916324304881423, "lower": 0.0, "upper": 0.007439723197679591, "order": 835}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.0018861673960257098, "lower": 0.0, "upper": 0.006534460647784222, "order": 836}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.011626983878536128, "lower": 0.00616980351116771, "upper": 0.019890562885537092, "order": 837}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.007974976848370794, "lower": 0.0037392216002298346, "upper": 0.01644260145110677, "order": 838}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9773202394465792, "lower": 0.9670709185212428, "upper": 0.985102261187451, "order": 839}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0012318601482190275, "order": 840}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Otros", "prop": 0.00254507483587202, "lower": 0.0, "upper": 0.012282460873367323, "order": 841}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0011410376915938771, "lower": 0.0, "upper": 0.003570352094349269, "order": 842}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0014753892332022348, "lower": 0.0, "upper": 0.0038468497226852487, "order": 843}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.007882822721091653, "lower": 0.00429119593049721, "upper": 0.013671469832774443, "order": 844}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.015884277273544734, "lower": 0.008750717006553398, "upper": 0.02659441017865256, "order": 845}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.007538208276329865, "lower": 0.003617468000157132, "upper": 0.016564035490299125, "order": 846}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9635331899683656, "lower": 0.9476525940594426, "upper": 0.974739905898258, "order": 847}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "996.0", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0010529099213634544, "order": 848}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otros", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0010529099213634544, "order": 849}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0047706371000429395, "lower": 0.0020096249298688904, "upper": 0.008971128871127327, "order": 850}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0009593263601936009, "lower": 0.0, "upper": 0.0029451195825577607, "order": 851}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.006227513689089102, "lower": 0.003116655461448748, "upper": 0.012941211495673214, "order": 852}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.01077394883872686, "lower": 0.006641763667483721, "upper": 0.01658573254013931, "order": 853}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.014623050257981116, "lower": 0.009751906505107188, "upper": 0.020390019728410244, "order": 854}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9626455237539664, "lower": 0.9522549062087883, "upper": 0.9705869221605811, "order": 855}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "996.0", "prop": 0.0038251218551692587, "lower": 8.813236158795911e-05, "upper": 0.021445794055404754, "order": 856}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otros", "prop": 0.0005268894295062494, "lower": 2.2162173891027502e-05, "upper": 0.0029253435430100587, "order": 857}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "No tengo seguro m\u00e9dico", "prop": 0.0014293424623789976, "lower": 0.0007583281754280726, "upper": 0.0024566085279222336, "order": 858}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado por su empresa", "prop": 0.0008201368738374457, "lower": 0.0003422408228032906, "upper": 0.0015069683229462828, "order": 859}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Seguro M\u00e9dico concertado individualmente (Sanitas, colegios", "prop": 0.005012527934384436, "lower": 0.003595464045673046, "upper": 0.006749337092528072, "order": 860}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a un", "prop": 0.013322542434913097, "lower": 0.010661651461857736, "upper": 0.016596182609870527, "order": 861}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Mutualidades del Estado (Muface, Isfas, etc.) Acogidos a la", "prop": 0.01267604176909205, "lower": 0.010190036669903249, "upper": 0.01566438856883052, "order": 862}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Seguridad social", "prop": 0.9623873972407184, "lower": 0.949649676045898, "upper": 0.9677850574611926, "order": 863}]}}