{"config": {"view": {"continuousWidth": 300, "continuousHeight": 300, "strokeWidth": 0}, "locale": {"number": {"decimal": ",", "thousands": ".", "grouping": [3], "currency": ["", "\u00a0\u20ac"]}}, "title": {"dx": 60, "dy": -15, "fontSize": 15}}, "data": {"name": "data-b75927e6eea2fbec2b586a1ff6264077"}, "mark": {"type": "bar"}, "encoding": {"color": {"field": "cat", "legend": {"labelFontSize": 12, "labelLimit": 0, "symbolSize": 400}, "scale": {"domain": ["Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio"], "reverse": true, "scheme": "spectral"}, "title": null, "type": "nominal"}, "column": {"field": "seg2", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "order": {"field": "order", "sort": "descending", "type": "quantitative"}, "row": {"field": "seg1", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "cat", "title": "Valor", "type": "nominal"}, {"field": "prop", "format": ".2%", "title": "Estimaci\u00f3n", "type": "quantitative"}, {"field": "lower", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite inferior", "type": "quantitative"}, {"field": "upper", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite superior", "type": "quantitative"}], "x": {"axis": {"labelAngle": 0, "labelFontSize": 11}, "field": "M", "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "prop", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}}, "height": 175, "params": [{"name": "param_6624", "select": {"type": "point", "fields": ["cat"], "on": "click", "toggle": "true"}, "bind": "legend"}, {"name": "param_6625", "select": {"type": "interval", "encodings": ["x", "y"]}, "bind": "scales"}], "resolve": {"axis": {"x": "independent", "y": "independent"}}, "title": {"text": ["Poblaci\u00f3n seg\u00fan quien le ayuda cuando tiene dificultades / respuesta 7 seg\u00fan", "edici\u00f3n, sexo y provincia (porcentajes e intervalos de confianza al 95%)"], "subtitle": "Fuente: Encuesta Andaluza de Salud (adultos). C\u00f3digo de variable: P55S7"}, "transform": [{"filter": {"param": "param_6624"}}, {"filter": "indexof(datum.M, '2') != -1"}], "width": {"step": 45, "for": "position"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.16.3.json", "datasets": {"data-b75927e6eea2fbec2b586a1ff6264077": [{"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 0}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 1}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 2}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 3}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 4}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 5}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 6}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 7}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 8}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 9}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 10}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 11}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 12}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 13}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 14}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": 1.0, "lower": 0.2285198138063288, "upper": 1.0, "order": 15}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 16}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": 1.0, "lower": 0.2285198138063288, "upper": 1.0, "order": 17}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 18}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 19}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 20}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 21}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 22}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 23}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": 1.0, "lower": 0.2285198138063288, "upper": 1.0, "order": 24}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 25}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Ayuda p\u00fablica: Enfermero/a del centro de salud o ambulatorio", "prop": 1.0, "lower": 0.2285198138063288, "upper": 1.0, "order": 26}]}}