{"config": {"view": {"continuousWidth": 300, "continuousHeight": 300, "strokeWidth": 0}, "locale": {"number": {"decimal": ",", "thousands": ".", "grouping": [3], "currency": ["", "\u00a0\u20ac"]}}, "title": {"dx": 60, "dy": -15, "fontSize": 15}}, "data": {"name": "data-d8b400f12e080cc2b154cf81bb4e792f"}, "mark": {"type": "bar"}, "encoding": {"color": {"field": "cat", "legend": {"labelFontSize": 12, "labelLimit": 0, "symbolSize": 400}, "scale": {"domain": ["Otro asalariado", "Capataz, supervisor o encargado", "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados"], "reverse": true, "scheme": "spectral"}, "title": null, "type": "nominal"}, "column": {"field": "seg2", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "order": {"field": "order", "sort": "descending", "type": "quantitative"}, "row": {"field": "seg1", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "cat", "title": "Valor", "type": "nominal"}, {"field": "prop", "format": ".2%", "title": "Estimaci\u00f3n", "type": "quantitative"}, {"field": "lower", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite inferior", "type": "quantitative"}, {"field": "upper", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite superior", "type": "quantitative"}], "x": {"axis": {"labelAngle": 0, "labelFontSize": 11}, "field": "M", "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "prop", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}}, "height": 175, "params": [{"name": "param_37", "select": {"type": "point", "fields": ["cat"], "on": "click", "toggle": "true"}, "bind": "legend"}, {"name": "param_38", "select": {"type": "interval", "encodings": ["x", "y"]}, "bind": "scales"}], "resolve": {"axis": {"x": "independent", "y": "independent"}}, "title": {"text": ["Poblaci\u00f3n seg\u00fan la categor\u00eda profesional que tiene o ten\u00eda en la empresa donde trabaja", "o trabajaba por edici\u00f3n, sexo y provincia (porcentajes e intervalos de confianza al 95%)"], "subtitle": "Fuente: Encuesta Andaluza de Salud (adultos). C\u00f3digo de variable: P63C"}, "transform": [{"filter": {"param": "param_37"}}, {"filter": "indexof(datum.M, '2') != -1"}], "width": {"step": 45, "for": "position"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.17.0.json", "datasets": {"data-d8b400f12e080cc2b154cf81bb4e792f": [{"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.6717325955348848, "lower": 0.6114813712540217, "upper": 0.7343847409855435, "order": 0}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.05895971839621194, "lower": 0.03306794442801946, "upper": 0.10016042199835597, "order": 1}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007498883549433219, "lower": 0.0, "upper": 0.025891646281925588, "order": 2}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003928842413279803, "lower": 0.0, "upper": 0.022321948702107606, "order": 3}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.096899301014815, "lower": 0.06369813353660125, "upper": 0.13541109756059355, "order": 4}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.02258092042610294, "lower": 0.007766033201425447, "upper": 0.051129545787181936, "order": 5}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.13839973866527225, "lower": 0.10103684276573698, "upper": 0.19131247371260582, "order": 6}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7158959434869157, "lower": 0.6703472228583965, "upper": 0.758251578378059, "order": 7}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.12396858257901815, "lower": 0.09521868207864606, "upper": 0.16039758262008455, "order": 8}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.009003183766019688, "lower": 0.0022450320910500695, "upper": 0.020206105060708683, "order": 9}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.020536341371403723, "lower": 0.00867927399007118, "upper": 0.039944351936316444, "order": 10}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.031186902155436177, "lower": 0.017863971489743315, "upper": 0.049864147351607664, "order": 11}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.017334692408938437, "lower": 0.006953142862666594, "upper": 0.037964954280682604, "order": 12}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08207435423226818, "lower": 0.055990209605206495, "upper": 0.11147753184284664, "order": 13}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.6958183702834825, "lower": 0.642897218202224, "upper": 0.7529715624888592, "order": 14}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.07591340568317645, "lower": 0.04797443715185603, "upper": 0.11077151448872707, "order": 15}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007136116173414002, "lower": 0.0, "upper": 0.02492165446681676, "order": 16}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007555394482362611, "lower": 0.0, "upper": 0.022815786658578755, "order": 17}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.07897467960314246, "lower": 0.051377712493962925, "upper": 0.11255791601348766, "order": 18}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00716124175460203, "order": 19}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.13460203377442204, "lower": 0.09100991357831117, "upper": 0.17545995057043093, "order": 20}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.711273131238, "lower": 0.6508371903741446, "upper": 0.7572460187715113, "order": 21}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03698521418050026, "lower": 0.02032433310448822, "upper": 0.05964220604338738, "order": 22}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00778519920590784, "lower": 0.0, "upper": 0.029910805021392855, "order": 23}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005961081931741708, "order": 24}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.06162867161755503, "lower": 0.03894517449936118, "upper": 0.10042002843153075, "order": 25}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005961081931741708, "order": 26}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.18232778375803688, "lower": 0.14168537226229322, "upper": 0.2290360576595961, "order": 27}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.82012644838026, "lower": 0.7555382467743114, "upper": 0.8754934301205307, "order": 28}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.010544830913990362, "lower": 0.0, "upper": 0.03641941995726697, "order": 29}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.010205116888129882, "order": 30}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.009620180816362905, "lower": 0.0, "upper": 0.03762702335609386, "order": 31}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.011450875353310231, "lower": 0.0, "upper": 0.038874255702952824, "order": 32}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.03895097906374424, "lower": 0.015002595375009229, "upper": 0.08258796587079148, "order": 33}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10930668547233223, "lower": 0.06984229925735023, "upper": 0.1599671736682429, "order": 34}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7039790810446092, "lower": 0.6431021489411176, "upper": 0.7569473699176691, "order": 35}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.07330238511446716, "lower": 0.0467038555688518, "upper": 0.1084928550303437, "order": 36}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.003947045780631246, "lower": 0.0, "upper": 0.021005570657256008, "order": 37}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.012177837373479085, "lower": 0.003765639679341408, "upper": 0.03156442757440178, "order": 38}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.07585821589185789, "lower": 0.0495163139478581, "upper": 0.11657241565614757, "order": 39}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.00833099862274147, "lower": 0.0, "upper": 0.029165177442583057, "order": 40}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.122404436172214, "lower": 0.08667628192643122, "upper": 0.16883493411999675, "order": 41}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7541370705091885, "lower": 0.7152912879606756, "upper": 0.7926656964174813, "order": 42}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03899430922375745, "lower": 0.02589137930130789, "upper": 0.05839078745389548, "order": 43}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.006055915038213628, "lower": 0.0015146441681755957, "upper": 0.01742461695405806, "order": 44}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005299088580312905, "lower": 0.001675667906876165, "upper": 0.01424655620271255, "order": 45}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.06664226529975592, "lower": 0.04809125933918466, "upper": 0.09175599467313796, "order": 46}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004800537681564916, "lower": 0.0, "upper": 0.018288377581618272, "order": 47}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1240708136672066, "lower": 0.09861943594888632, "upper": 0.1556200025649081, "order": 48}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7890695103541803, "lower": 0.7561666242843275, "upper": 0.8191146270552332, "order": 49}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.06279418388695257, "lower": 0.04545606413831506, "upper": 0.08313720006922948, "order": 50}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.009626507720473656, "lower": 0.004393440842808489, "upper": 0.020964346407337204, "order": 51}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.011754044545763679, "lower": 0.004788942846684732, "upper": 0.023573398764456282, "order": 52}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03420771137088693, "lower": 0.021904636118155924, "upper": 0.051433984930920336, "order": 53}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.013857600318221948, "lower": 0.006621480014159497, "upper": 0.025487618446167884, "order": 54}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.07869044180352092, "lower": 0.060804217722111024, "upper": 0.10459155721678073, "order": 55}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7395088960797731, "lower": 0.722632677271501, "upper": 0.7545297847070349, "order": 56}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.0634885192281726, "lower": 0.05474134764716884, "upper": 0.0719807645933352, "order": 57}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007190356022935449, "lower": 0.004336719641229901, "upper": 0.010908559216675455, "order": 58}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.00950304858128975, "lower": 0.006220418823994401, "upper": 0.013697129669285114, "order": 59}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.054112297514412176, "lower": 0.046276110055187385, "upper": 0.06257441838133036, "order": 60}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01174648542015007, "lower": 0.007972820959267603, "upper": 0.01720250369158122, "order": 61}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11445039715326688, "lower": 0.10390732523482372, "upper": 0.1266612724377831, "order": 62}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7805368275487057, "lower": 0.7105277511257831, "upper": 0.8338645479117601, "order": 63}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.010669813546032332, "lower": 0.0, "upper": 0.03648252509056781, "order": 64}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01083856537074318, "order": 65}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01083856537074318, "order": 66}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04064340991708038, "lower": 0.014789860672308008, "upper": 0.08429593769149521, "order": 67}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005334906773016166, "lower": 0.0, "upper": 0.030384222736803204, "order": 68}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1628150422151654, "lower": 0.11430145979215256, "upper": 0.22960523247122125, "order": 69}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8726694968200559, "lower": 0.8321884216605542, "upper": 0.9111556663652511, "order": 70}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.018912614429481153, "lower": 0.007176884855082999, "upper": 0.04134950646394725, "order": 71}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0038446751268206595, "lower": 0.0, "upper": 0.02076879042783951, "order": 72}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004071656386964904, "lower": 0.0, "upper": 0.020563714693982656, "order": 73}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0259985596987467, "lower": 0.01124834578171434, "upper": 0.054588708218102654, "order": 74}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01137609951458818, "lower": 0.003523827240730732, "upper": 0.03321751500478198, "order": 75}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.06312689802334251, "lower": 0.03877725217262065, "upper": 0.09691745365566985, "order": 76}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8972493737686207, "lower": 0.8456151911045479, "upper": 0.9332927302433588, "order": 77}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.004659633864663819, "lower": 0.0, "upper": 0.02343418507444201, "order": 78}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.004604442720839745, "lower": 0.0, "upper": 0.0261050841967549, "order": 79}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004659633864663819, "lower": 0.0, "upper": 0.0281665994919135, "order": 80}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.004922929556887392, "lower": 0.0, "upper": 0.02461958511657306, "order": 81}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009593465251940015, "order": 82}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08390398622432453, "lower": 0.0503840110266534, "upper": 0.1324632338393044, "order": 83}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8074171116267397, "lower": 0.7574244741441831, "upper": 0.8536630737449252, "order": 84}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.00757932362721787, "lower": 0.0, "upper": 0.026635973494075732, "order": 85}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0076336284647819325, "lower": 0.0, "upper": 0.028671423664363, "order": 86}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0074966455407561045, "order": 87}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.039344817374284136, "lower": 0.01686809537219763, "upper": 0.06928806577319571, "order": 88}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0037811316414437593, "lower": 0.0, "upper": 0.01877048131122752, "order": 89}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.13424398726553266, "lower": 0.09631387368776619, "upper": 0.1819087509047792, "order": 90}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.9010402206236156, "lower": 0.8364399305096806, "upper": 0.949041918307175, "order": 91}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.021526731532754872, "lower": 0.0, "upper": 0.07187465941931385, "order": 92}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01509848765779293, "order": 93}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01509848765779293, "order": 94}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.014291220061869883, "lower": 0.0, "upper": 0.04574702405036867, "order": 95}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01509848765779293, "order": 96}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.06314182778175967, "lower": 0.029429253507669874, "upper": 0.12121148900822384, "order": 97}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8548437070016272, "lower": 0.7976723756446825, "upper": 0.9023924792557001, "order": 98}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.05606451704109987, "lower": 0.030647326876116772, "upper": 0.10162245643486618, "order": 99}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.011914254139704929, "order": 100}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005699446502155311, "lower": 0.0, "upper": 0.03426157993094353, "order": 101}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007487580939218027, "lower": 0.0, "upper": 0.0374268086585433, "order": 102}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.011914254139704929, "order": 103}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.07590474851589965, "lower": 0.042764984680406494, "upper": 0.1323383000634051, "order": 104}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8874164279330776, "lower": 0.8536560597565696, "upper": 0.9156056087910808, "order": 105}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.018395351824117574, "lower": 0.007868931865288921, "upper": 0.03661043313241124, "order": 106}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005078454986005483, "order": 107}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005078454986005483, "order": 108}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.01962269055744626, "lower": 0.009663254371798598, "upper": 0.039790644411411856, "order": 109}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.002501339069421956, "lower": 0.0, "upper": 0.015115166671208827, "order": 110}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.07206419061593662, "lower": 0.04819847020356346, "upper": 0.0995335657272237, "order": 111}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8239923322878718, "lower": 0.7765851963372227, "upper": 0.853954920176018, "order": 112}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.019283628123504093, "lower": 0.010045547807438401, "upper": 0.03832622186187874, "order": 113}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.003742976952723104, "lower": 0.0, "upper": 0.013060059956407716, "order": 114}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0039980803439281475, "lower": 0.0, "upper": 0.014511233728971982, "order": 115}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.029114938521425472, "lower": 0.01668405632735321, "upper": 0.04662633088978574, "order": 116}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0019484913263438212, "lower": 0.0, "upper": 0.009773951223149039, "order": 117}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11791955244420357, "lower": 0.091752105302734, "upper": 0.15015520246154104, "order": 118}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8502811217372491, "lower": 0.8341236185484532, "upper": 0.8655840004448015, "order": 119}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.018561875606107434, "lower": 0.013395198649846882, "upper": 0.024903327127957887, "order": 120}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0027374992321764872, "lower": 0.0009492026438396976, "upper": 0.005713009534504882, "order": 121}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.002385397067825665, "lower": 0.0008759814004426981, "upper": 0.0052860081065139964, "order": 122}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.02431417458292755, "lower": 0.01820808624736941, "upper": 0.032710406706277735, "order": 123}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0033340849448177685, "lower": 0.0013977101070140679, "upper": 0.006102842310687338, "order": 124}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09838584682889599, "lower": 0.08590539197000599, "upper": 0.11222335400946462, "order": 125}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7193373675995426, "lower": 0.670408591552311, "upper": 0.7580571798925552, "order": 126}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03783158881091417, "lower": 0.022325226485786692, "upper": 0.06113539927731531, "order": 127}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00421792070908309, "lower": 0.0, "upper": 0.014425386932733038, "order": 128}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0022098683982030064, "lower": 0.0, "upper": 0.010534782007041053, "order": 129}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.07228583862061615, "lower": 0.049459963131107516, "upper": 0.10028468720406758, "order": 130}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.015035326529765478, "lower": 0.0045325832365388785, "upper": 0.03167251006505313, "order": 131}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1490820893318755, "lower": 0.11968741180263676, "upper": 0.18514026583122029, "order": 132}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7750313547945136, "lower": 0.7409546510920638, "upper": 0.8066019574909092, "order": 133}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.08434118526131308, "lower": 0.06262353225354501, "upper": 0.10639987835489743, "order": 134}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0070573802575375775, "lower": 0.00279141970925356, "upper": 0.015540366195187123, "order": 135}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.014325817351859145, "lower": 0.007452746759717426, "upper": 0.02687375394007082, "order": 136}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.029229845249740927, "lower": 0.018447072644790122, "upper": 0.0449160261399161, "order": 137}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.015087094940294173, "lower": 0.006922701435250261, "upper": 0.027145144340833517, "order": 138}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.07492732214474156, "lower": 0.056280328199373175, "upper": 0.09656657149989843, "order": 139}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7804067270975494, "lower": 0.7371988338811827, "upper": 0.8142160026852496, "order": 140}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.045991301485462176, "lower": 0.029730517600087367, "upper": 0.07212701954160819, "order": 141}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.006072972498220763, "lower": 0.0019071005877361565, "upper": 0.01796654691184693, "order": 142}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.006339357089210762, "lower": 0.0019646718849793115, "upper": 0.018617100218792877, "order": 143}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04787760046814784, "lower": 0.031133546024402357, "upper": 0.07167061454425767, "order": 144}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004111051929409327, "order": 145}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11331204136140907, "lower": 0.08674512323958591, "upper": 0.1452708989402451, "order": 146}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7532654333333019, "lower": 0.7148629715213467, "upper": 0.7871281278755254, "order": 147}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.024141757580284046, "lower": 0.014255017117555483, "upper": 0.03780370222334588, "order": 148}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00771899844820639, "lower": 0.0017073867356563513, "upper": 0.01924422032178468, "order": 149}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003327603489071582, "order": 150}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.051895869465536995, "lower": 0.033742976904443514, "upper": 0.0738998951027948, "order": 151}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.001651465037203795, "lower": 0.0, "upper": 0.008218179995734407, "order": 152}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.16132647613546694, "lower": 0.12932410152193832, "upper": 0.19297035513217245, "order": 153}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8544083428372163, "lower": 0.8111137476748601, "upper": 0.8938524916906602, "order": 154}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.015197689722957632, "lower": 0.005637197798663342, "upper": 0.039959202685094904, "order": 155}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006112853795011298, "order": 156}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005544261300319439, "lower": 0.0, "upper": 0.0191887722779846, "order": 157}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.012654284795492212, "lower": 0.0036646783564269446, "upper": 0.03203982568492662, "order": 158}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.022448061003734397, "lower": 0.009186401633209256, "upper": 0.048669475156466024, "order": 159}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08974736034027997, "lower": 0.06239991820263545, "upper": 0.1272858930734115, "order": 160}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7640227059186381, "lower": 0.7164161323555104, "upper": 0.800491557715382, "order": 161}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.06644177032382599, "lower": 0.04644060508929111, "upper": 0.09512620075591867, "order": 162}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0023761345434247043, "lower": 0.0, "upper": 0.011827106243322257, "order": 163}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.009599459116829828, "lower": 0.0023532265995077424, "upper": 0.02493521600918202, "order": 164}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04864692808032627, "lower": 0.03198192404289131, "upper": 0.07349475647344521, "order": 165}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0050152885750298455, "lower": 0.0, "upper": 0.015158403309805885, "order": 166}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10389771344192526, "lower": 0.07813558930102546, "upper": 0.13368962639819346, "order": 167}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8093090567247462, "lower": 0.7802372241195586, "upper": 0.8324432548652628, "order": 168}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.030467216839201238, "lower": 0.020036973419897013, "upper": 0.044374519885652074, "order": 169}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.003549023742600111, "lower": 0.0008885602293719185, "upper": 0.011187940886048447, "order": 170}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0031054912539227398, "lower": 0.0009895086974603617, "upper": 0.008833653711079017, "order": 171}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04717816088264452, "lower": 0.03567970866878503, "upper": 0.06374292490177595, "order": 172}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0038487672304774647, "lower": 0.0009652956157631812, "upper": 0.011378870237981781, "order": 173}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10254228332640777, "lower": 0.08339816874539999, "upper": 0.1250886035713534, "order": 174}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8040811645693184, "lower": 0.7816965129804737, "upper": 0.8268202858638799, "order": 175}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.044091072807625954, "lower": 0.03294739761154323, "upper": 0.057360820773152764, "order": 176}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0070974586757746, "lower": 0.0032276112029043405, "upper": 0.012860498628488695, "order": 177}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008420125742637967, "lower": 0.003911154130100162, "upper": 0.014976694070991914, "order": 178}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03201857141084825, "lower": 0.022808158783247753, "upper": 0.04465878193242169, "order": 179}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008738442807528486, "lower": 0.004563008357759184, "upper": 0.01586422068747214, "order": 180}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09555316398626627, "lower": 0.08032045637154152, "upper": 0.11188783473726864, "order": 181}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7856889959771021, "lower": 0.7745716622319011, "upper": 0.7976120523712995, "order": 182}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.04475894258380693, "lower": 0.039022227573613316, "upper": 0.05048002859553161, "order": 183}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.005333993832817529, "lower": 0.0035689280579037567, "upper": 0.007630289663473375, "order": 184}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.006535753702314258, "lower": 0.0044877293840481095, "upper": 0.009309571566609698, "order": 185}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04168968629069359, "lower": 0.03616888611404083, "upper": 0.047535558949180684, "order": 186}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008239419528665344, "lower": 0.005685217439855794, "upper": 0.011143493461542524, "order": 187}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1077532080846003, "lower": 0.09921231334226346, "upper": 0.11590909792256515, "order": 188}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 189}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 190}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 191}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 192}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 193}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 194}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 195}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8421275371112104, "lower": 0.8018588628113541, "upper": 0.8772527882853584, "order": 196}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.06915884273009239, "lower": 0.04666354659492971, "upper": 0.10223088871575561, "order": 197}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.002228979632559384, "lower": 0.0, "upper": 0.011319500675867117, "order": 198}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004497434663485778, "lower": 0.0, "upper": 0.015942369760026175, "order": 199}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.023879749825189027, "lower": 0.012724226553295474, "upper": 0.0406378135298715, "order": 200}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0065442073149727135, "lower": 0.002063024307256513, "upper": 0.017161630732882086, "order": 201}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.05156324872249037, "lower": 0.032866298117097015, "upper": 0.07481962740108228, "order": 202}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7302567566998539, "lower": 0.6724702325736163, "upper": 0.7759900080476215, "order": 203}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.04331223595054266, "lower": 0.02348807595977613, "upper": 0.0740899652082384, "order": 204}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0066643010093884346, "order": 205}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0066643010093884346, "order": 206}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04390461811953613, "lower": 0.024258803085030076, "upper": 0.07313345295430629, "order": 207}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003267562791355182, "lower": 0.0, "upper": 0.01631645627602364, "order": 208}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.17925882643871208, "lower": 0.140394909867321, "upper": 0.22358023278711336, "order": 209}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7695026042078659, "lower": 0.7355882676218428, "upper": 0.8022143474951529, "order": 210}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.057963471834988865, "lower": 0.03956067591747562, "upper": 0.08125446951273654, "order": 211}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.004978296949759986, "lower": 0.0, "upper": 0.017604399387602505, "order": 212}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003094441230350582, "lower": 0.0, "upper": 0.009507810996966624, "order": 213}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04026523881517458, "lower": 0.02692467386925798, "upper": 0.057596894687471825, "order": 214}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.010911706063129021, "lower": 0.004903368196819353, "upper": 0.02115988391666238, "order": 215}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11328424089873113, "lower": 0.08908917945446054, "upper": 0.14051287018604253, "order": 216}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7573531364141514, "lower": 0.6884492161454312, "upper": 0.8150492689447373, "order": 217}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.0982770154308062, "lower": 0.06338162271921385, "upper": 0.15032976337418658, "order": 218}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.009641922076578434, "lower": 0.0, "upper": 0.048066594072308205, "order": 219}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01071760912746131, "order": 220}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.016278656541970655, "lower": 0.005245843071912467, "upper": 0.04442625741107782, "order": 221}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.009440179872367279, "lower": 0.0, "upper": 0.03322452564315498, "order": 222}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1090090896641261, "lower": 0.06607574479099644, "upper": 0.1579833702490244, "order": 223}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.6881364661512916, "lower": 0.6293422000701975, "upper": 0.7448066480198985, "order": 224}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03755558975991029, "lower": 0.016918791626073355, "upper": 0.07527661133858099, "order": 225}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.020621736975229135, "lower": 0.0043566389258702775, "upper": 0.051711549832936514, "order": 226}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.008097101631544729, "order": 227}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03581258606144488, "lower": 0.016299789288460858, "upper": 0.0675773325218138, "order": 228}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.020152458294722172, "lower": 0.0042799871918190934, "upper": 0.05718007473299716, "order": 229}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.19772116275740187, "lower": 0.14882972404302028, "upper": 0.2473533731864319, "order": 230}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7549424697748945, "lower": 0.7164357326362901, "upper": 0.7927497525218945, "order": 231}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.04975329515487028, "lower": 0.03286363054975112, "upper": 0.0703536919452028, "order": 232}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0027766010064786016, "lower": 0.0, "upper": 0.008541391215496458, "order": 233}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007342742288286715, "lower": 0.0015665702992572529, "upper": 0.024078467658449475, "order": 234}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.05086902226040942, "lower": 0.03312171186660433, "upper": 0.07405195858153434, "order": 235}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.020941822284666064, "lower": 0.010288937167613548, "upper": 0.04022417212116296, "order": 236}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11337404723039435, "lower": 0.0872863732980961, "upper": 0.1452587452276452, "order": 237}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7392910386818419, "lower": 0.7023899563659515, "upper": 0.769798613472668, "order": 238}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.046444851312825046, "lower": 0.030385639438958452, "upper": 0.0641533037796502, "order": 239}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.02032396096236704, "lower": 0.011537259525200858, "upper": 0.03420570259938224, "order": 240}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.025287565568091405, "lower": 0.01454110765412842, "upper": 0.040388601726496894, "order": 241}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.01555076438974565, "lower": 0.008510599083247335, "upper": 0.027587152528103995, "order": 242}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.013058469389790956, "lower": 0.006134791565606459, "upper": 0.024452073734680568, "order": 243}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.14004334969533797, "lower": 0.11495970746198467, "upper": 0.16664070914196522, "order": 244}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7595574941405796, "lower": 0.7423573668454713, "upper": 0.7747292335457645, "order": 245}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.05490720067943926, "lower": 0.04637118945252408, "upper": 0.0647954825329106, "order": 246}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.008663789624659099, "lower": 0.005400503510739438, "upper": 0.012915275368532049, "order": 247}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008395249749778191, "lower": 0.005559076461326139, "upper": 0.012552190212770464, "order": 248}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03290871660944601, "lower": 0.027194180160734563, "upper": 0.03981261272554908, "order": 249}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.012659135989299946, "lower": 0.008840463782357888, "upper": 0.01776655184363984, "order": 250}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.12290841320679792, "lower": 0.11202364626322046, "upper": 0.13610561267180105, "order": 251}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 252}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 253}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 254}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 255}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 256}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 257}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 258}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8888268817875878, "lower": 0.8448760004578664, "upper": 0.9207472222546934, "order": 259}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.021626867529574184, "lower": 0.010446315819187302, "upper": 0.04647617216684804, "order": 260}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.006386758773883417, "lower": 0.0, "upper": 0.03579764482507307, "order": 261}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007325106291346263, "order": 262}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.01755407985590204, "lower": 0.006918781010244141, "upper": 0.038743773859748795, "order": 263}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003526683760587658, "lower": 0.0, "upper": 0.01775993250731555, "order": 264}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.06207872829246485, "lower": 0.03698227821277549, "upper": 0.09338184593538333, "order": 265}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8502638221772364, "lower": 0.7947155682102329, "upper": 0.8964884049299705, "order": 266}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.021561143481019847, "lower": 0.004461847766035211, "upper": 0.057110859977159534, "order": 267}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009180772272212308, "order": 268}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009180772272212308, "order": 269}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.01738611226924606, "lower": 0.004393397252248791, "upper": 0.03967222030998312, "order": 270}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01257755250434583, "lower": 0.0, "upper": 0.04465165374611397, "order": 271}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09821136956815185, "lower": 0.06278540207887082, "upper": 0.14878130374534485, "order": 272}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8184604962614641, "lower": 0.7811551435134073, "upper": 0.8495048078730704, "order": 273}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.022885266348777092, "lower": 0.012302547424862729, "upper": 0.03901178605691673, "order": 274}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007771528612544037, "lower": 0.0019414049834725194, "upper": 0.019114254348350505, "order": 275}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0038321763566263795, "order": 276}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.012859020235016552, "lower": 0.005628696510254005, "upper": 0.025740662093545613, "order": 277}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.013774675017131461, "lower": 0.005982982069024656, "upper": 0.027528473041852065, "order": 278}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.12424901352506677, "lower": 0.09591583545424336, "upper": 0.1593195027604376, "order": 279}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.91441952242685, "lower": 0.8584689544901108, "upper": 0.953168115751865, "order": 280}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.017215528217371403, "lower": 0.0, "upper": 0.06462771660709545, "order": 281}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01369864603367455, "order": 282}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01369864603367455, "order": 283}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.013747458403926348, "lower": 0.0, "upper": 0.05566422676422524, "order": 284}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.006081113374818882, "lower": 0.0, "upper": 0.03102103903721128, "order": 285}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.04853637757703342, "lower": 0.020950346267620996, "upper": 0.09523995593165833, "order": 286}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8459635448709488, "lower": 0.7814284853901522, "upper": 0.8993697905405683, "order": 287}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.009906040390096705, "lower": 0.0, "upper": 0.04925094906033392, "order": 288}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.011025206877092563, "order": 289}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.011577488604809456, "lower": 0.0, "upper": 0.04073609853867532, "order": 290}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.026890430570151846, "lower": 0.010379073189801575, "upper": 0.07070610293503235, "order": 291}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.016110974834932564, "lower": 0.0, "upper": 0.05380258619627978, "order": 292}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08955152072906065, "lower": 0.051333846912028726, "upper": 0.13529895958300936, "order": 293}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8492835086111357, "lower": 0.8139143809866088, "upper": 0.8806604242408833, "order": 294}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.02354504281165824, "lower": 0.01239510514433171, "upper": 0.044033487378763336, "order": 295}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.002051853316504426, "lower": 0.0, "upper": 0.010346933390883375, "order": 296}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004443959850970836, "order": 297}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.019799226607669015, "lower": 0.008639106382421168, "upper": 0.03806495714883898, "order": 298}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0021596613959372797, "lower": 0.0, "upper": 0.012948688335136118, "order": 299}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10316070725709538, "lower": 0.07672431865806163, "upper": 0.13560653375278392, "order": 300}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8517785073417918, "lower": 0.8180465164343618, "upper": 0.8810147761103652, "order": 301}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.01653204292174577, "lower": 0.007431519956369569, "upper": 0.030453874065219745, "order": 302}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.011336850198524278, "lower": 0.003776651046690615, "upper": 0.022964190145832418, "order": 303}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005543468102449887, "lower": 0.0016779244520507078, "upper": 0.015922000938171553, "order": 304}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.015979272065705135, "lower": 0.007581517081547575, "upper": 0.028576976433222972, "order": 305}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0036076266095078227, "lower": 0.0, "upper": 0.01095407371141957, "order": 306}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09522223276027528, "lower": 0.07270567058712898, "upper": 0.12318669703014797, "order": 307}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8514438849653042, "lower": 0.8361886688525364, "upper": 0.8660917637077391, "order": 308}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.019928799817005786, "lower": 0.014451718626358181, "upper": 0.026771606460508957, "order": 309}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00556849040826021, "lower": 0.002933170411079514, "upper": 0.009602767644950412, "order": 310}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.002175294551143226, "lower": 0.0008357471963559468, "upper": 0.004720985201261334, "order": 311}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.017022520739047853, "lower": 0.012033784896925337, "upper": 0.02300226212067742, "order": 312}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.00749281885444213, "lower": 0.0042677336455847655, "upper": 0.012217224051337697, "order": 313}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09636819066479656, "lower": 0.08430553726142853, "upper": 0.10905689568492383, "order": 314}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 315}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 316}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 317}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 318}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 319}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 320}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 321}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8601238306519421, "lower": 0.831346995856805, "upper": 0.885488195697301, "order": 322}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.05084168251709252, "lower": 0.035695339053973, "upper": 0.06885780798895995, "order": 323}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0038312422429520408, "lower": 0.0, "upper": 0.013775508932105046, "order": 324}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.002764280698580276, "lower": 0.0, "upper": 0.010752683094270134, "order": 325}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.021442057938975797, "lower": 0.01212532747090934, "upper": 0.03495393845957624, "order": 326}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005381359312990897, "lower": 0.0013730587650250222, "upper": 0.01325888918266096, "order": 327}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.05561554663746634, "lower": 0.039795070262223814, "upper": 0.07513720454321537, "order": 328}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7826638246022307, "lower": 0.7447447264297032, "upper": 0.8178252092689106, "order": 329}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03381353705755127, "lower": 0.020026329949161516, "upper": 0.05249312163775601, "order": 330}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003870790670898447, "order": 331}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003870790670898447, "order": 332}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.032323990502009285, "lower": 0.020314989817894705, "upper": 0.049523743751059016, "order": 333}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007333233934285393, "lower": 0.0018608392666178218, "upper": 0.021904854466687603, "order": 334}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.14386541390392332, "lower": 0.11326223275673741, "upper": 0.17610474760229786, "order": 335}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7921844408398171, "lower": 0.7666810870138409, "upper": 0.8181234427306046, "order": 336}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.04171199341534572, "lower": 0.030384254981732667, "upper": 0.0556417829409452, "order": 337}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.006272380938937883, "lower": 0.0024881431178090914, "upper": 0.014074227924575558, "order": 338}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0016608090311303646, "lower": 0.0, "upper": 0.005823432310539517, "order": 339}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.02756813633669883, "lower": 0.018798568345765848, "upper": 0.03716913818488258, "order": 340}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.012238098834001168, "lower": 0.006983688965949858, "upper": 0.020687036620649107, "order": 341}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11836414060406897, "lower": 0.099349924756826, "upper": 0.13964931428537025, "order": 342}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8249362969061382, "lower": 0.7779777083811652, "upper": 0.8646450159500846, "order": 343}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.06339755051702263, "lower": 0.039315967578113446, "upper": 0.09513570733573008, "order": 344}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0054931568079871745, "lower": 0.0, "upper": 0.02719816924571154, "order": 345}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006036013965158552, "order": 346}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.01518952235901036, "lower": 0.005884202440501488, "upper": 0.03295515404298586, "order": 347}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007994827139869088, "lower": 0.002351005942108105, "upper": 0.02267439898150945, "order": 348}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08298864626997252, "lower": 0.05551687414390946, "upper": 0.11837280126863327, "order": 349}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.754526949134184, "lower": 0.7062710299138945, "upper": 0.7975211231135777, "order": 350}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.025924715312934776, "lower": 0.013428694341281461, "upper": 0.05213489094862717, "order": 351}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.011947135070168877, "lower": 0.004538459544289627, "upper": 0.03047162000099981, "order": 352}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004870108896633216, "lower": 0.0, "upper": 0.015066955878512941, "order": 353}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.032059451826681684, "lower": 0.017766008234641476, "upper": 0.05484870881713453, "order": 354}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01845239490230899, "lower": 0.006812390569661603, "upper": 0.0411093268700461, "order": 355}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.15221924485708838, "lower": 0.12026080455857828, "upper": 0.19017131558084183, "order": 356}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7959706531112446, "lower": 0.7674463635415537, "upper": 0.8196083941495603, "order": 357}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03835553024442538, "lower": 0.02666682058087818, "upper": 0.051770703347317044, "order": 358}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0024614138783352352, "lower": 0.00074674616881461, "upper": 0.007435946500527595, "order": 359}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004149440831024526, "lower": 0.0008859284032262545, "upper": 0.012427309175110889, "order": 360}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03735701001220559, "lower": 0.026396745812663592, "upper": 0.05371910430813942, "order": 361}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.012773606734981425, "lower": 0.005947063814873322, "upper": 0.023301553403337685, "order": 362}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10893234518778327, "lower": 0.09195240417491082, "upper": 0.1322914787172627, "order": 363}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7898520997117792, "lower": 0.7638807656329333, "upper": 0.8123347281054173, "order": 364}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03299959071041751, "lower": 0.02363174443651215, "upper": 0.045489246590521275, "order": 365}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.016284418947361743, "lower": 0.010545197284377158, "upper": 0.025307886874642964, "order": 366}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.016412954655127033, "lower": 0.010236262434919915, "upper": 0.025401339195014295, "order": 367}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.015743370757495642, "lower": 0.010042784149151968, "upper": 0.02359103866864896, "order": 368}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.00881048830984717, "lower": 0.0047516744562062, "upper": 0.015485469132333042, "order": 369}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11989707690797179, "lower": 0.10220414585734429, "upper": 0.14058338819928967, "order": 370}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7996559485846724, "lower": 0.7888763701837498, "upper": 0.8115622259120154, "order": 371}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.039642918331197326, "lower": 0.0344477581948762, "upper": 0.045940733849840446, "order": 372}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007313026867458609, "lower": 0.005136685536903073, "upper": 0.010087205209568425, "order": 373}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.00568091318765858, "lower": 0.003733386935238768, "upper": 0.008012987858803331, "order": 374}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.02597611325347995, "lower": 0.021752926169477695, "upper": 0.030581760647853794, "order": 375}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01040459828881504, "lower": 0.00798110523875617, "upper": 0.013753413927488058, "order": 376}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11132648148671814, "lower": 0.10307789515186422, "upper": 0.12044542941564566, "order": 377}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7080340302701631, "lower": 0.6398472640359635, "upper": 0.7587317591800391, "order": 378}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.08492400757134849, "lower": 0.0527249462345104, "upper": 0.12749657387928834, "order": 379}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007738264920565817, "order": 380}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007738264920565817, "order": 381}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.029772411418337873, "lower": 0.014440557266330778, "upper": 0.056300941927440826, "order": 382}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.02043753412215535, "lower": 0.007087452464092845, "upper": 0.04171752163800197, "order": 383}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.15683201661799515, "lower": 0.114301384471709, "upper": 0.20689152148020012, "order": 384}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8036668122450624, "lower": 0.7652390208778442, "upper": 0.8393939093562941, "order": 385}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.08323027625028831, "lower": 0.060698391412260806, "upper": 0.11277640057396139, "order": 386}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007021519164313861, "lower": 0.0, "upper": 0.020956429856986564, "order": 387}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00452776621927267, "order": 388}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.011727100381569454, "lower": 0.0046002545037198885, "upper": 0.025973787585095613, "order": 389}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00452776621927267, "order": 390}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09435429195876598, "lower": 0.06872640532079052, "upper": 0.12437605765581339, "order": 391}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8302486025250887, "lower": 0.7775542632104204, "upper": 0.8682126478818248, "order": 392}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.017181992289988218, "lower": 0.006355731169329853, "upper": 0.04018833710967174, "order": 393}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00273429658976876, "lower": 0.0, "upper": 0.014974430463024923, "order": 394}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003372938200466392, "lower": 0.0, "upper": 0.017011592281106266, "order": 395}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.013058090977388146, "lower": 0.003480920506169945, "upper": 0.0331117868050032, "order": 396}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01370884675523409, "lower": 0.002998466069641261, "upper": 0.03574460881537379, "order": 397}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11969523266206573, "lower": 0.0876945632160458, "upper": 0.16215914163864062, "order": 398}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7540261345676942, "lower": 0.7039658219543733, "upper": 0.8001162697251829, "order": 399}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.06591280211858058, "lower": 0.042135542592026204, "upper": 0.10177954700349, "order": 400}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00932936823898164, "lower": 0.002991656180007517, "upper": 0.025103028796780696, "order": 401}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0023314084969455378, "lower": 0.0, "upper": 0.011400406259700896, "order": 402}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.013517241746923276, "lower": 0.005012296451283217, "upper": 0.03673113817648126, "order": 403}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.013569146907361463, "lower": 0.0030993588208111426, "upper": 0.03217670105947994, "order": 404}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.14131389792351337, "lower": 0.10127185457917028, "upper": 0.18012883779375213, "order": 405}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.859968496465488, "lower": 0.8071073329082342, "upper": 0.9017897946219358, "order": 406}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.04425081621695088, "lower": 0.020571377037704505, "upper": 0.0841631623562775, "order": 407}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00452141854266941, "lower": 0.0, "upper": 0.02383773535256325, "order": 408}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009690264225163309, "order": 409}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.009881583649418392, "lower": 0.0, "upper": 0.03030273332872099, "order": 410}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.009692447057511376, "lower": 0.0, "upper": 0.03210432773460903, "order": 411}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.0716852380679619, "lower": 0.04296880617893764, "upper": 0.11267281300271084, "order": 412}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7010927442800261, "lower": 0.6371727167642711, "upper": 0.7589102858631813, "order": 413}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.012205375164911209, "lower": 0.003830427056091679, "upper": 0.03252048812806044, "order": 414}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.008379706169715673, "order": 415}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.011723355946550199, "lower": 0.0, "upper": 0.0425617361857699, "order": 416}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.020402747831123186, "lower": 0.007707944565112731, "upper": 0.04529147324721522, "order": 417}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008766880114261594, "lower": 0.0, "upper": 0.029279991577883625, "order": 418}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.2458088966631277, "lower": 0.19359849093803932, "upper": 0.3063179908743897, "order": 419}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7561211032430163, "lower": 0.7184787329396659, "upper": 0.7936771592170514, "order": 420}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.05780485415624403, "lower": 0.039369834437626566, "upper": 0.08244424735413798, "order": 421}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0117895815812409, "lower": 0.0037924747891501464, "upper": 0.023576746026642902, "order": 422}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0189037768332686, "lower": 0.008615289242655665, "upper": 0.03359345139515284, "order": 423}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.038800093173965655, "lower": 0.02358096526654004, "upper": 0.05827459080857782, "order": 424}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.019825587604043845, "lower": 0.010392229075489305, "upper": 0.03717515091708636, "order": 425}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09675500340822069, "lower": 0.0740256896362676, "upper": 0.12754924055147, "order": 426}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.793659178146696, "lower": 0.7645134320432283, "upper": 0.8245729654007302, "order": 427}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.0300110025711252, "lower": 0.018549785764576127, "upper": 0.04604491781842661, "order": 428}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00722078511013209, "lower": 0.0020275819501476607, "upper": 0.015396242001647522, "order": 429}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008936024555590203, "lower": 0.003471297421650809, "upper": 0.019107715221078608, "order": 430}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.02794827009950683, "lower": 0.018070751746720595, "upper": 0.04269677663538103, "order": 431}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003725254251658797, "lower": 0.0, "upper": 0.013461068242818158, "order": 432}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1284994852652909, "lower": 0.1022183389045027, "upper": 0.15326415007176125, "order": 433}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7767651201728152, "lower": 0.7626484955699493, "upper": 0.7916856808476909, "order": 434}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.05013264591900321, "lower": 0.04170423029721656, "upper": 0.05806541079059685, "order": 435}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.006517120499181355, "lower": 0.003964459734704327, "upper": 0.010119066282072108, "order": 436}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007182782870750997, "lower": 0.00444282825064858, "upper": 0.011560301239855193, "order": 437}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.023177000520446172, "lower": 0.01803335017199305, "upper": 0.029434208876499314, "order": 438}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.010522937303086205, "lower": 0.007384736911732934, "upper": 0.01502354395057473, "order": 439}, {"M": "2016", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.12570239271471692, "lower": 0.11327423075068906, "upper": 0.1359142614760391, "order": 440}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8329155167141558, "lower": 0.7761032160496911, "upper": 0.8775816351744781, "order": 441}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.023040492510334184, "lower": 0.007376742107245825, "upper": 0.06588519184851291, "order": 442}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.008528537354267849, "order": 443}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.008528537354267849, "order": 444}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03169287809771787, "lower": 0.01278785310126485, "upper": 0.06518881061953898, "order": 445}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0035227054975218593, "lower": 0.0, "upper": 0.020664357152095594, "order": 446}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10882840718027033, "lower": 0.07508083435621087, "upper": 0.15575763111387528, "order": 447}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8440129219012432, "lower": 0.7950869304174906, "upper": 0.8808739040705711, "order": 448}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.04542329850020497, "lower": 0.025220816447318207, "upper": 0.07725948429794233, "order": 449}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.003553481545363558, "lower": 0.0, "upper": 0.01787395736610027, "order": 450}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003907505105547408, "lower": 0.0, "upper": 0.022108087083600916, "order": 451}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00814674003406862, "lower": 0.0, "upper": 0.024484760279888, "order": 452}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0038964966628998103, "lower": 0.0, "upper": 0.019579910372681985, "order": 453}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.0910595562506724, "lower": 0.06168173487277427, "upper": 0.13582372682063484, "order": 454}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8949577414787782, "lower": 0.8484144590603327, "upper": 0.9310062046818051, "order": 455}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007832936703430219, "order": 456}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007832936703430219, "order": 457}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007832936703430219, "order": 458}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.018493234204090814, "lower": 0.004341115428502938, "upper": 0.042696907886209945, "order": 459}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003758419401924385, "lower": 0.0, "upper": 0.019172133030585955, "order": 460}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08279060491520661, "lower": 0.050152885868994856, "upper": 0.12616161624573524, "order": 461}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.868811053512094, "lower": 0.8200019407931218, "upper": 0.9085838790515134, "order": 462}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.039405551245989205, "lower": 0.01926073980645517, "upper": 0.06682021195408565, "order": 463}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.003519241877624406, "lower": 0.0, "upper": 0.017441457122343896, "order": 464}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007676411604537486, "order": 465}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.01160141297875055, "lower": 0.0036402249256024047, "upper": 0.03278624945949082, "order": 466}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007795874621263454, "lower": 0.0, "upper": 0.0293704199882407, "order": 467}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.06886686576427843, "lower": 0.041619627450381204, "upper": 0.1070684993960662, "order": 468}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.9434187707780948, "lower": 0.8976351134993549, "upper": 0.9719635922880251, "order": 469}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.010971775087206788, "lower": 0.0, "upper": 0.03397847281868977, "order": 470}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.011418461397458597, "order": 471}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005925302224677922, "lower": 0.0, "upper": 0.030472038838732264, "order": 472}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.011418461397458597, "order": 473}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.006359916059692898, "lower": 0.0, "upper": 0.03849613890730702, "order": 474}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.03332423585032758, "lower": 0.01555487302101846, "upper": 0.0707209284969639, "order": 475}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7740591648201408, "lower": 0.7027557372655284, "upper": 0.837917882938266, "order": 476}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03329370171124108, "lower": 0.01236453826347516, "upper": 0.07272877395142921, "order": 477}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.012455055380459303, "order": 478}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.012455055380459303, "order": 479}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0367383436042174, "lower": 0.01330375137644306, "upper": 0.0837295562379834, "order": 480}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007063018606953329, "lower": 0.0, "upper": 0.03243335394099038, "order": 481}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1488457712574474, "lower": 0.09758375215353932, "upper": 0.20615832421828845, "order": 482}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8552344525078677, "lower": 0.8217886393826809, "upper": 0.8855083994986009, "order": 483}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.014510691597654753, "lower": 0.005825638717526019, "upper": 0.031094175123986992, "order": 484}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.004093691775663978, "lower": 0.0, "upper": 0.01361712271194354, "order": 485}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005030250560317854, "lower": 0.0, "upper": 0.01672111768171255, "order": 486}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.021594408966695147, "lower": 0.009844888145553739, "upper": 0.03791555175200026, "order": 487}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.010518932551176708, "lower": 0.0034841832152101185, "upper": 0.027944495524606174, "order": 488}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08901757204062384, "lower": 0.06589457028715139, "upper": 0.11770241057032463, "order": 489}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8980092498792138, "lower": 0.8684836751377734, "upper": 0.919335043552322, "order": 490}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.008097906294581675, "lower": 0.0018384307256108987, "upper": 0.0206995150139925, "order": 491}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007555270738420663, "lower": 0.002066970976727557, "upper": 0.0184794499955613, "order": 492}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003497251905806076, "order": 493}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.006610601733510703, "lower": 0.0016601688824936357, "upper": 0.016410806652031477, "order": 494}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003605530525442594, "lower": 0.0, "upper": 0.012605350931771205, "order": 495}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.07612144082883049, "lower": 0.05649707074932446, "upper": 0.1008290850357587, "order": 496}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8685009177083359, "lower": 0.8539379960705187, "upper": 0.882553017575246, "order": 497}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.019558227482165385, "lower": 0.014418780796983235, "upper": 0.02653959434348725, "order": 498}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.003470154854369459, "lower": 0.0014498886071201708, "upper": 0.006971897718876607, "order": 499}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0018563344417445206, "lower": 0.0006384486949733364, "upper": 0.00511926785401331, "order": 500}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.015462831580014698, "lower": 0.011186304118506104, "upper": 0.021468931042455983, "order": 501}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005906149276891911, "lower": 0.0032383206333035093, "upper": 0.010006589524015626, "order": 502}, {"M": "2016", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08524538465647812, "lower": 0.07427761812039868, "upper": 0.09665924060168278, "order": 503}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7657679695190609, "lower": 0.7260179947558023, "upper": 0.8039431426171583, "order": 504}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.056314650005419915, "lower": 0.03615902128924694, "upper": 0.0804957699747227, "order": 505}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004067522200341869, "order": 506}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004067522200341869, "order": 507}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03066026204979703, "lower": 0.017676765183063124, "upper": 0.05024399382310921, "order": 508}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.012617642511095149, "lower": 0.005414235360379421, "upper": 0.023689305000674763, "order": 509}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.13463947591462705, "lower": 0.10532192067709295, "upper": 0.16848391054979306, "order": 510}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8191090781534665, "lower": 0.7895198553130228, "upper": 0.8459811371902192, "order": 511}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.06875985001625703, "lower": 0.05106097104546823, "upper": 0.08954717626913918, "order": 512}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.005694145607146753, "lower": 0.0014974444523596115, "upper": 0.014405024627239216, "order": 513}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0014955774768005542, "lower": 0.0, "upper": 0.008713692090903382, "order": 514}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.010356735877899304, "lower": 0.004428463509402493, "upper": 0.019470614011890913, "order": 515}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0014913640520106482, "lower": 0.0, "upper": 0.01003202380915046, "order": 516}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09309324881641927, "lower": 0.07135405611309084, "upper": 0.11651312151249195, "order": 517}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8598178202162637, "lower": 0.8274046746866929, "upper": 0.8894872539193497, "order": 518}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.009330580903501431, "lower": 0.0035051883330191533, "upper": 0.022107154493426328, "order": 519}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0014848438478156818, "lower": 0.0, "upper": 0.009186100433773077, "order": 520}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0018316544572249825, "lower": 0.0, "upper": 0.009666040502742715, "order": 521}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.01554171131064748, "lower": 0.0065590489897369725, "upper": 0.030142405888442567, "order": 522}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.00916194105863987, "lower": 0.0030419242774397844, "upper": 0.01976877722247394, "order": 523}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1028314482059068, "lower": 0.07804295638263925, "upper": 0.13380442636856496, "order": 524}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8056227386093717, "lower": 0.7692348574438128, "upper": 0.8366342325917251, "order": 525}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.05399761203887161, "lower": 0.0364168805751211, "upper": 0.07550776387463393, "order": 526}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.006717676807250326, "lower": 0.0016799592235640203, "upper": 0.01684435242334018, "order": 527}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0012834244744576201, "lower": 0.0, "upper": 0.005763541718470363, "order": 528}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.012656063647290302, "lower": 0.004984145435003344, "upper": 0.02440413323548517, "order": 529}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.010974021633849885, "lower": 0.004334148563729592, "upper": 0.022378529988042132, "order": 530}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1087484627889085, "lower": 0.08408267074037701, "upper": 0.13589862418775833, "order": 531}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.897684398757722, "lower": 0.8645615718152395, "upper": 0.9260443987222147, "order": 532}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.02921013391880954, "lower": 0.015105827663080024, "upper": 0.04915408501073895, "order": 533}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.002477933588518066, "lower": 0.0, "upper": 0.014787543890951311, "order": 534}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.00267797945062175, "lower": 0.0, "upper": 0.014990301824692357, "order": 535}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.005415536695301928, "lower": 0.0, "upper": 0.018815825328467393, "order": 536}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008186287676552039, "lower": 0.0026419306768859217, "upper": 0.022359933417505973, "order": 537}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.05434772991247467, "lower": 0.03398715988427434, "upper": 0.08078322606464465, "order": 538}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7302176610613084, "lower": 0.6854200873376468, "upper": 0.7728742818030262, "order": 539}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.020622887647666153, "lower": 0.009789648559387956, "upper": 0.03883971278539978, "order": 540}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005025306993326555, "order": 541}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007043918969743719, "lower": 0.0, "upper": 0.02520832744317255, "order": 542}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.026923183723993514, "lower": 0.014551219032040484, "upper": 0.05173808781015054, "order": 543}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008086775153104823, "lower": 0.002472974828763393, "upper": 0.021490386238268943, "order": 544}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.20710557344418348, "lower": 0.17044992371688172, "upper": 0.2499164592410855, "order": 545}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8007569606611991, "lower": 0.7737585191356687, "upper": 0.8254761881272927, "order": 546}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.038307257905704155, "lower": 0.02722643175040677, "upper": 0.05251747636941642, "order": 547}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.008323725138938254, "lower": 0.0038890921229714323, "upper": 0.01641076423201454, "order": 548}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.012655811799294628, "lower": 0.0065448597961238805, "upper": 0.023415689522322918, "order": 549}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.031051485415733465, "lower": 0.02139028189883806, "upper": 0.043793828197180355, "order": 550}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.015634320422970947, "lower": 0.008590440514951246, "upper": 0.026597742606648288, "order": 551}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09327043865615953, "lower": 0.07550096111662107, "upper": 0.11247695842858657, "order": 552}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8409018224522945, "lower": 0.8185369261553348, "upper": 0.8601457619590073, "order": 553}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.020090236865465613, "lower": 0.013228546977888247, "upper": 0.029269215752852802, "order": 554}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007372217546164114, "lower": 0.003494454599476974, "upper": 0.01352652142834728, "order": 555}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004890397920392722, "lower": 0.0019066355920797304, "upper": 0.010823295570969532, "order": 556}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.018288019175007983, "lower": 0.012433364282416074, "upper": 0.02720799508010964, "order": 557}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003671051457940828, "lower": 0.000891970626727855, "upper": 0.009460887437150877, "order": 558}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10478625458273422, "lower": 0.08816229467230927, "upper": 0.12399403881896755, "order": 559}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8171429996184013, "lower": 0.8062186622155, "upper": 0.8287797121294858, "order": 560}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03667519294069856, "lower": 0.031494477236823144, "upper": 0.042712125638143, "order": 561}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.005175986342328143, "lower": 0.003530941949196855, "upper": 0.0073262817576297675, "order": 562}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004838325218259572, "lower": 0.0031024220897745386, "upper": 0.007302845057826653, "order": 563}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.019781578102289078, "lower": 0.01609076823905527, "upper": 0.02399603287707939, "order": 564}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008490839524949839, "lower": 0.006238455851984069, "upper": 0.01137286241018167, "order": 565}, {"M": "2016", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10789507825307344, "lower": 0.09943250176002649, "upper": 0.11618347291317493, "order": 566}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7634705315342343, "lower": 0.7103912844494337, "upper": 0.8106040258270741, "order": 567}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.022855333857446147, "lower": 0.009811907995075949, "upper": 0.04436452801330512, "order": 568}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.002681106328709524, "lower": 0.0, "upper": 0.013392389665740549, "order": 569}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0034047517635737413, "lower": 0.0, "upper": 0.01946872351542255, "order": 570}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.044141141971791704, "lower": 0.024573720992828285, "upper": 0.07213495676304532, "order": 571}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0035771991427886577, "lower": 0.0, "upper": 0.017621066911125506, "order": 572}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1598699354014559, "lower": 0.12482282243947462, "upper": 0.2062459257077698, "order": 573}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.867582174471744, "lower": 0.8288583595644751, "upper": 0.9003035262888021, "order": 574}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03959133172617408, "lower": 0.023188546314616944, "upper": 0.06875735933542032, "order": 575}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005244865130773222, "order": 576}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007865241068179537, "lower": 0.0, "upper": 0.05094873675963235, "order": 577}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.015153827279431018, "lower": 0.006341855359304927, "upper": 0.03168418916098096, "order": 578}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.012710512179896497, "lower": 0.004605073067661516, "upper": 0.026138786137985155, "order": 579}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.05709691327457484, "lower": 0.03606389124039229, "upper": 0.08569515427764329, "order": 580}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7771288252218803, "lower": 0.7314807684712263, "upper": 0.8210467505543075, "order": 581}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.05448476231919931, "lower": 0.03463237179926124, "upper": 0.08100450939227018, "order": 582}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007547891012734482, "lower": 0.002307133677029486, "upper": 0.02002011913348441, "order": 583}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.006724620020546225, "lower": 0.0, "upper": 0.023898999809153602, "order": 584}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03246541750871186, "lower": 0.01622056527347713, "upper": 0.05771508568482556, "order": 585}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.00559623673533778, "lower": 0.0, "upper": 0.018936388083416345, "order": 586}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11605224718159006, "lower": 0.08488089752377301, "upper": 0.1565213030846264, "order": 587}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.6702814019751778, "lower": 0.6017631795316829, "upper": 0.7284822789308222, "order": 588}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.08429722015974918, "lower": 0.052429482717937285, "upper": 0.1337713947836387, "order": 589}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.008182556862263188, "lower": 0.002004832671208931, "upper": 0.028439515347152826, "order": 590}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.030285840024552525, "lower": 0.012535703493747276, "upper": 0.07272743245929639, "order": 591}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.009333499905931669, "lower": 0.0005313137982486677, "upper": 0.04084500209425582, "order": 592}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.012257723749899191, "lower": 0.0039281428320860545, "upper": 0.030004295459399987, "order": 593}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.18536175732242646, "lower": 0.14004175042108022, "upper": 0.2398665295432389, "order": 594}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.791390421558789, "lower": 0.736370835582091, "upper": 0.8414878112049498, "order": 595}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.051143026055756026, "lower": 0.027843735332026838, "upper": 0.08465819020053902, "order": 596}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00439130153705957, "lower": 0.0, "upper": 0.021838030799093393, "order": 597}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007555624705780771, "order": 598}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.053195834826213324, "lower": 0.030204416397907066, "upper": 0.0870999346650133, "order": 599}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008593759587586925, "lower": 0.0, "upper": 0.030013712449878483, "order": 600}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09128565643459512, "lower": 0.06147806778503314, "upper": 0.13326706754843226, "order": 601}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7086480440193162, "lower": 0.6581886097316709, "upper": 0.7555709904340576, "order": 602}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.032378784495653026, "lower": 0.0162028321349619, "upper": 0.06003887498722834, "order": 603}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00536199930454367, "order": 604}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.006165342890508426, "lower": 0.0, "upper": 0.022572411962854196, "order": 605}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.10532652446530474, "lower": 0.07495524343554394, "upper": 0.14286251267167996, "order": 606}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.00655131610692698, "lower": 0.0014224338209312833, "upper": 0.021790274713816837, "order": 607}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1409299880222906, "lower": 0.10440970704580647, "upper": 0.18463859978280966, "order": 608}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7128094938148309, "lower": 0.6742376882409524, "upper": 0.7500643209065054, "order": 609}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.09870141288071348, "lower": 0.07375010790195713, "upper": 0.12644279418227092, "order": 610}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.012681736387428397, "lower": 0.0053897288194193795, "upper": 0.025768176549476895, "order": 611}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.020459847979660117, "lower": 0.011111200739347068, "upper": 0.03287874418200721, "order": 612}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03365346730358704, "lower": 0.021089281245193842, "upper": 0.051051501757552804, "order": 613}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.018622429649536417, "lower": 0.009742864581491616, "upper": 0.031882248812892006, "order": 614}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10307161198424362, "lower": 0.07644894725061889, "upper": 0.13148599768082347, "order": 615}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.5464354503383398, "lower": 0.4127742624073037, "upper": 0.5986421220754794, "order": 616}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.1625404862391394, "lower": 0.13081452566089607, "upper": 0.19384308930414484, "order": 617}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0030685682698923015, "lower": 0.0, "upper": 0.0103093807544187, "order": 618}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.07358299983111208, "lower": 0.007577776989469386, "upper": 0.271452947769663, "order": 619}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03375233630401306, "lower": 0.02148073132897468, "upper": 0.04954282617003159, "order": 620}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.017251194172845673, "lower": 0.008860873963928964, "upper": 0.029596036324551107, "order": 621}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.16336896484465763, "lower": 0.12573651381408255, "upper": 0.19292112345932547, "order": 622}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7037456991430542, "lower": 0.6579086235018848, "upper": 0.7224417852485088, "order": 623}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.08625099452541896, "lower": 0.07542047370622429, "upper": 0.09773993017279912, "order": 624}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00506261807854611, "lower": 0.0029526196090987307, "upper": 0.008238855135875944, "order": 625}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.02810038928379071, "lower": 0.010310148880785071, "upper": 0.09781529923231928, "order": 626}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.036293416986198576, "lower": 0.030573142322446577, "upper": 0.043025087123062945, "order": 627}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.012769860145567915, "lower": 0.009208726987060663, "upper": 0.01726462857796082, "order": 628}, {"M": "2023", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.12777702183742357, "lower": 0.11550910747349258, "upper": 0.1406377346864439, "order": 629}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8821628930142276, "lower": 0.8479339040537496, "upper": 0.9131814890375197, "order": 630}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.0022409347070653407, "lower": 0.0, "upper": 0.011147218412947276, "order": 631}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004173582596371407, "order": 632}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004173582596371407, "order": 633}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.012936464850796733, "lower": 0.00605578510906002, "upper": 0.026780058849870253, "order": 634}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004173582596371407, "order": 635}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10265970742791036, "lower": 0.07362742045730676, "upper": 0.137468183912545, "order": 636}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.9427190829434537, "lower": 0.9199603396875872, "upper": 0.9593271376792761, "order": 637}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.004584094827108027, "lower": 0.0, "upper": 0.01601217468520656, "order": 638}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0004177014918524758, "lower": 0.0, "upper": 0.0020652670338970986, "order": 639}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.001633790705308996, "lower": 0.0, "upper": 0.00831676573896589, "order": 640}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0023138130639284936, "lower": 0.0, "upper": 0.01084499822826039, "order": 641}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.00041862438386197696, "lower": 0.0, "upper": 0.002518665894348732, "order": 642}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.047912892584486305, "lower": 0.03158368939931398, "upper": 0.06871017280644512, "order": 643}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8709091971422582, "lower": 0.8340375760814575, "upper": 0.8993154974844851, "order": 644}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.014860067100227718, "lower": 0.005699009321724787, "upper": 0.030695851773245228, "order": 645}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0016571812721715862, "lower": 0.0, "upper": 0.008294049824147715, "order": 646}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0021823942424734582, "lower": 0.0, "upper": 0.010423852431983256, "order": 647}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.02339551575707198, "lower": 0.01256143364693574, "upper": 0.04419454289586876, "order": 648}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0024415316796802668, "lower": 0.0, "upper": 0.01227483459518964, "order": 649}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08455411280611677, "lower": 0.05950973965794997, "upper": 0.11601395544281955, "order": 650}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7583237112261868, "lower": 0.6420776704990404, "upper": 0.8126605001338133, "order": 651}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03242721611840609, "lower": 0.017983509092076775, "upper": 0.05514459215429416, "order": 652}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0013290470948212447, "lower": 0.0, "upper": 0.007708804095984247, "order": 653}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004281846608404386, "lower": 0.0, "upper": 0.013612105996537447, "order": 654}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.054751454084385254, "lower": 0.0056618474627712165, "upper": 0.2223509794550611, "order": 655}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.011685763764715246, "lower": 0.004357829667382136, "upper": 0.025142432443813076, "order": 656}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.13720096110308103, "lower": 0.10457167404525712, "upper": 0.18357843986469705, "order": 657}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8850996604529745, "lower": 0.8508099250175626, "upper": 0.9161869816369967, "order": 658}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.018291115119985987, "lower": 0.007779581995800589, "upper": 0.03674871993295772, "order": 659}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005230582212808945, "order": 660}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0073290498485169015, "lower": 0.0, "upper": 0.024927354830420984, "order": 661}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03682752851076417, "lower": 0.020749510108185674, "upper": 0.062404883312944553, "order": 662}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0026826701325569193, "lower": 0.0, "upper": 0.011065850332828166, "order": 663}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.04976997593520147, "lower": 0.0307697713504304, "upper": 0.07481091114818195, "order": 664}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8830241291776944, "lower": 0.8479878256117567, "upper": 0.9129982447118654, "order": 665}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.006233844688124643, "lower": 0.0, "upper": 0.02107910904895172, "order": 666}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005132739185884518, "order": 667}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005132739185884518, "order": 668}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03134383738234109, "lower": 0.017289901148031257, "upper": 0.05304773720504999, "order": 669}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0014913509259040808, "lower": 0.0, "upper": 0.007490817148496475, "order": 670}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.07790683782593581, "lower": 0.05309644607903182, "upper": 0.10612393776537717, "order": 671}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8108801926347571, "lower": 0.7614088486755419, "upper": 0.8840807364172854, "order": 672}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.045636639917086885, "lower": 0.025473569478388938, "upper": 0.06449106410173233, "order": 673}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007187820648739728, "lower": 0.0026342291188071465, "upper": 0.01623860564823268, "order": 674}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.015707872168753457, "lower": 0.007128027857149688, "upper": 0.03135137103788489, "order": 675}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.025345762091725472, "lower": 0.013422507011498172, "upper": 0.038296033047924435, "order": 676}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004371403219269459, "lower": 0.0012395391367288635, "upper": 0.010681480365179529, "order": 677}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09087030931966791, "lower": 0.05224512615754991, "upper": 0.1172985553847299, "order": 678}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7020323283101441, "lower": 0.6641546196071572, "upper": 0.7371238122399594, "order": 679}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.09807972804347294, "lower": 0.07838401130084727, "upper": 0.12360300998399434, "order": 680}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.002464634224713048, "lower": 0.0, "upper": 0.007580482440651053, "order": 681}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008605002272103549, "lower": 0.0029586581729888605, "upper": 0.01751184518840166, "order": 682}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.023284195813484364, "lower": 0.012843150541480264, "upper": 0.03613051475147402, "order": 683}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.001099042632718445, "lower": 0.0, "upper": 0.004495155548376693, "order": 684}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1644350687033636, "lower": 0.1368980052546074, "upper": 0.1951343166632721, "order": 685}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8223260935602903, "lower": 0.8058645953259953, "upper": 0.8460780024858431, "order": 686}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03797125581164466, "lower": 0.031329387937826775, "upper": 0.0448408848313267, "order": 687}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.002542190889958311, "lower": 0.0012972279750314431, "upper": 0.0045058555960068416, "order": 688}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0067422080748279385, "lower": 0.00431429626572553, "upper": 0.011181196019995917, "order": 689}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.025117774272617945, "lower": 0.0181982738031391, "upper": 0.04435227852488192, "order": 690}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003140535038297621, "lower": 0.0016469309935230741, "upper": 0.0050954680607916475, "order": 691}, {"M": "2023", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10215994235236328, "lower": 0.08802526920648748, "upper": 0.11285640658174863, "order": 692}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8210774069355997, "lower": 0.7894142014874724, "upper": 0.8493726544988992, "order": 693}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.01285021551181301, "lower": 0.00533949952263953, "upper": 0.024448770602748814, "order": 694}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0013798418135383779, "lower": 0.0, "upper": 0.00695112875527037, "order": 695}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0017522687548012473, "lower": 0.0, "upper": 0.007863171604169408, "order": 696}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.02899607345656127, "lower": 0.017888344217524613, "upper": 0.045437239906955605, "order": 697}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0018410194701040535, "lower": 0.0, "upper": 0.008270803659122234, "order": 698}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1321031740575823, "lower": 0.10866061232938799, "upper": 0.16136783625244577, "order": 699}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.9012394524506895, "lower": 0.8783654307329031, "upper": 0.9219696172996014, "order": 700}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.023909979810686453, "lower": 0.013873801337765572, "upper": 0.038342307946625624, "order": 701}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00018710771456337394, "lower": 0.0, "upper": 0.001082879594694747, "order": 702}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005073887772693568, "lower": 0.0, "upper": 0.02350279106548734, "order": 703}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.009402194207283852, "lower": 0.004361140297467219, "upper": 0.019359931817560655, "order": 704}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0072044101475922185, "lower": 0.0026872350914141185, "upper": 0.015409937362485348, "order": 705}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.052982967896491026, "lower": 0.03895278303189294, "upper": 0.06920426161092381, "order": 706}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8247710756317866, "lower": 0.7940774236364037, "upper": 0.8515734868616152, "order": 707}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03435464752672157, "lower": 0.023639128450005858, "upper": 0.049110445012654935, "order": 708}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.004555296050643176, "lower": 0.0011570969618642836, "upper": 0.01084523086922945, "order": 709}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0044170811026903066, "lower": 0.0011054326251808688, "upper": 0.012647049705047049, "order": 710}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.027857731256286367, "lower": 0.016748456590459086, "upper": 0.04194251639968373, "order": 711}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003993585293961122, "lower": 0.0011854204216197254, "upper": 0.010876953266446165, "order": 712}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10005058313791082, "lower": 0.0792819143165528, "upper": 0.12357747718935608, "order": 713}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7158523166818976, "lower": 0.6539811464785652, "upper": 0.7582448789547811, "order": 714}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.057449179142717716, "lower": 0.03821583926060617, "upper": 0.08216180080244448, "order": 715}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.004635163436185047, "lower": 0.000981260958128387, "upper": 0.012610811859502564, "order": 716}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01682610940091705, "lower": 0.00793759831863318, "upper": 0.03818831326816378, "order": 717}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03284194412584856, "lower": 0.0062029601782446235, "upper": 0.13399851100070675, "order": 718}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01196167586198926, "lower": 0.005958033453226422, "upper": 0.022762606048074927, "order": 719}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.16043361135044476, "lower": 0.13499919935209467, "upper": 0.19237145216840926, "order": 720}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.838100179651604, "lower": 0.8084700048298994, "upper": 0.8688572175486604, "order": 721}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03476785503948889, "lower": 0.02113204919630041, "upper": 0.052875887100366475, "order": 722}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.002202439105466542, "lower": 0.0, "upper": 0.010986231572239404, "order": 723}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0036531952400228897, "lower": 0.0, "upper": 0.015613335875322295, "order": 724}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04503698477678491, "lower": 0.030338629908778288, "upper": 0.06658804927494065, "order": 725}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005647352576201277, "lower": 0.0, "upper": 0.01564761340440474, "order": 726}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.07059199361043153, "lower": 0.05054591898378446, "upper": 0.09435635510781144, "order": 727}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7878244751814023, "lower": 0.7548599418628115, "upper": 0.8189854621120599, "order": 728}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.020507529185456633, "lower": 0.011468349189295225, "upper": 0.03466831942985455, "order": 729}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.002626779023990791, "order": 730}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003365934665936621, "lower": 0.0, "upper": 0.011659523208725648, "order": 731}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.07173427398158647, "lower": 0.05484182008877625, "upper": 0.0942099189697277, "order": 732}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004253810778292394, "lower": 0.001037238759368532, "upper": 0.010916606947808489, "order": 733}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11231397620732557, "lower": 0.08939430585847367, "upper": 0.13707267220016794, "order": 734}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7657863505108298, "lower": 0.7319013412956905, "upper": 0.827192008577455, "order": 735}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.07003632833735161, "lower": 0.05076800934644243, "upper": 0.08816559747187488, "order": 736}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00971397547320448, "lower": 0.005504292942660369, "upper": 0.01631768676960456, "order": 737}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01789287594227819, "lower": 0.011510106445007846, "upper": 0.028797452817679897, "order": 738}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.02916572413689952, "lower": 0.02046789934006901, "upper": 0.03916255730500605, "order": 739}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.010924161012199571, "lower": 0.0058992892350391265, "upper": 0.017976685337323436, "order": 740}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09648058458723682, "lower": 0.06901528146192382, "upper": 0.11685147807191941, "order": 741}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.6122892910314585, "lower": 0.5302096576267579, "upper": 0.6459590152039317, "order": 742}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.13525852173889863, "lower": 0.11406027790613558, "upper": 0.1554854188017417, "order": 743}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0028129630359132996, "lower": 0.0008049672827356256, "upper": 0.00782511394246171, "order": 744}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0460821222069209, "lower": 0.007057969405323287, "upper": 0.17325866394525713, "order": 745}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.029321866585068045, "lower": 0.021242444797850646, "upper": 0.03993103456517168, "order": 746}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.010415059487884971, "lower": 0.0057394975193319625, "upper": 0.01827348182158904, "order": 747}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.16382017591385573, "lower": 0.14139922241380376, "upper": 0.1860688789467877, "order": 748}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.760774053991221, "lower": 0.7362738047295373, "upper": 0.7768458746787699, "order": 749}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.06303202915701155, "lower": 0.05707676879578499, "upper": 0.07045087974084, "order": 750}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.003850479960890635, "lower": 0.002604621986850497, "upper": 0.005748157656666671, "order": 751}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.017828691817424948, "lower": 0.008308583233357005, "upper": 0.04745432895171639, "order": 752}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.030918763600547773, "lower": 0.02611982934407484, "upper": 0.04097474230330453, "order": 753}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008138870580517592, "lower": 0.006133695227990569, "upper": 0.010787081641515988, "order": 754}, {"M": "2023", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11545711089238657, "lower": 0.1058655209181126, "upper": 0.1250955005378888, "order": 755}]}}