{"config": {"view": {"continuousWidth": 300, "continuousHeight": 300, "strokeWidth": 0}, "locale": {"number": {"decimal": ",", "thousands": ".", "grouping": [3], "currency": ["", "\u00a0\u20ac"]}}, "title": {"dx": 60, "dy": -15, "fontSize": 15}}, "data": {"name": "data-2f83d90a9a0aaa3a1d9621cc4f121e19"}, "mark": {"type": "bar"}, "encoding": {"color": {"field": "cat", "legend": {"labelFontSize": 12, "labelLimit": 0, "symbolSize": 400}, "scale": {"domain": ["Otro asalariado", "Capataz, supervisor o encargado", "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados"], "reverse": true, "scheme": "spectral"}, "title": null, "type": "nominal"}, "column": {"field": "seg2", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "order": {"field": "order", "sort": "descending", "type": "quantitative"}, "row": {"field": "seg1", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "cat", "title": "Valor", "type": "nominal"}, {"field": "prop", "format": ".2%", "title": "Estimaci\u00f3n", "type": "quantitative"}, {"field": "lower", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite inferior", "type": "quantitative"}, {"field": "upper", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite superior", "type": "quantitative"}], "x": {"axis": {"labelAngle": 0, "labelFontSize": 11}, "field": "M", "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "prop", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}}, "height": 175, "params": [{"name": "param_7625", "select": {"type": "point", "fields": ["cat"], "on": "click", "toggle": "true"}, "bind": "legend"}, {"name": "param_7628", "select": {"type": "interval", "encodings": ["x", "y"]}, "bind": "scales"}], "resolve": {"axis": {"x": "independent", "y": "independent"}}, "title": {"text": ["Poblaci\u00f3n seg\u00fan cual es la categor\u00eda profesional que tiene o ten\u00eda en la empresa donde trabaja o la \u00faltima categor\u00eda profesional", "en la que ha trabajado su esposo/a y/o pareja en cada edici\u00f3n seg\u00fan sexo y provincia (porcentajes e intervalos de confianza al 95%)"], "subtitle": "Fuente: Encuesta Andaluza de Salud (adultos). C\u00f3digo de variable: P74E"}, "transform": [{"filter": {"param": "param_7625"}}, {"filter": "indexof(datum.M, '2') != -1"}], "width": {"step": 45, "for": "position"}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.16.3.json", "datasets": {"data-2f83d90a9a0aaa3a1d9621cc4f121e19": [{"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7902177093517152, "lower": 0.694545601715334, "upper": 0.865664364069338, "order": 0}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.00972409478812317, "lower": 0.0, "upper": 0.055570981381294474, "order": 1}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.021529303594225512, "order": 2}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.021529303594225512, "order": 3}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0430016837342594, "lower": 0.010643441081666127, "upper": 0.095500420464254, "order": 4}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.02187586728963881, "lower": 0.0, "upper": 0.07661850033681519, "order": 5}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.13518064483626346, "lower": 0.07432042958061492, "upper": 0.21739315081107954, "order": 6}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8942472211514996, "lower": 0.8174774724988811, "upper": 0.9432161523737183, "order": 7}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.02019494114657277, "lower": 0.0, "upper": 0.07168101132763118, "order": 8}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.009059437670566812, "lower": 0.0, "upper": 0.03751239323130926, "order": 9}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.019556523008164958, "order": 10}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.02019494114657277, "lower": 0.0, "upper": 0.062077407934898535, "order": 11}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.017661318892973264, "lower": 0.0, "upper": 0.09489068291978799, "order": 12}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.03864213999181486, "lower": 0.010004602626280933, "upper": 0.0946848676153134, "order": 13}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7946529307273399, "lower": 0.6800154260113243, "upper": 0.8771286468246928, "order": 14}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.024331264786121437, "lower": 0.0, "upper": 0.08734473383571323, "order": 15}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.024874974729989133, "order": 16}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.024874974729989133, "order": 17}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.08195616107218688, "lower": 0.03546045376444883, "upper": 0.18128538772311384, "order": 18}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.024874974729989133, "order": 19}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09905964341435183, "lower": 0.04731988327229907, "upper": 0.19083356099058413, "order": 20}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8053682611518848, "lower": 0.7279829172397165, "upper": 0.8721317509713018, "order": 21}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.017074069961944535, "lower": 0.0, "upper": 0.06066940889445608, "order": 22}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.016816977875577066, "order": 23}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008784858240429658, "lower": 0.0, "upper": 0.04922138443787899, "order": 24}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00815997752868619, "lower": 0.0, "upper": 0.04597831499622353, "order": 25}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.016816977875577066, "order": 26}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.16061283311705488, "lower": 0.10181518817169828, "upper": 0.2326617934339738, "order": 27}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.963863892728973, "lower": 0.8668450612008604, "upper": 1.0, "order": 28}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.033569151833633654, "order": 29}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.033569151833633654, "order": 30}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.033569151833633654, "order": 31}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.021078206924922044, "lower": 0.0, "upper": 0.11651530846272182, "order": 32}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.033569151833633654, "order": 33}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.015057900346104929, "lower": 0.0, "upper": 0.07768697605193772, "order": 34}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8939414737969128, "lower": 0.7806946254063806, "upper": 0.9589042837030783, "order": 35}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.021383814981006766, "lower": 0.0, "upper": 0.11816076086456691, "order": 36}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04067743122308828, "order": 37}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04067743122308828, "order": 38}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04067743122308828, "order": 39}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.04067743122308828, "order": 40}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08467471122208046, "lower": 0.021366449192219247, "upper": 0.19573358355649093, "order": 41}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.9008627835269082, "lower": 0.8466622065512586, "upper": 0.9404205999992934, "order": 42}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.009928783037858985, "lower": 0.0, "upper": 0.035763510941325447, "order": 43}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.011218388909785658, "order": 44}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.011218388909785658, "order": 45}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.028098515235665082, "lower": 0.00908476827179849, "upper": 0.06816889550656889, "order": 46}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.011218388909785658, "order": 47}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.06110991819956779, "lower": 0.031122140562436493, "upper": 0.10459203234491678, "order": 48}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8423932948693064, "lower": 0.7849084251379457, "upper": 0.8939464681274414, "order": 49}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.02794314452741456, "lower": 0.009348198484408935, "upper": 0.06562591580319173, "order": 50}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.010401261872321597, "lower": 0.0, "upper": 0.03861982876815739, "order": 51}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0058062154557907975, "lower": 0.0, "upper": 0.03463529923623936, "order": 52}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.014636431539870163, "lower": 0.004604314215603695, "upper": 0.04020069200699258, "order": 53}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008160830944374135, "lower": 0.0, "upper": 0.045267974269627406, "order": 54}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09065882079092237, "lower": 0.05344938649750704, "upper": 0.1446410176897351, "order": 55}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8568710482669578, "lower": 0.8320835582475525, "upper": 0.8794747135204648, "order": 56}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.01739945398937201, "lower": 0.010393657161434445, "upper": 0.02778024687094518, "order": 57}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0033814568675126873, "lower": 0.0010123292583201833, "upper": 0.010199356467351064, "order": 58}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.002443227025671966, "lower": 0.0, "upper": 0.008559495606099757, "order": 59}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.02616098627791323, "lower": 0.016013778915129357, "upper": 0.03915740177949598, "order": 60}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.006172023131898292, "lower": 0.0011523645531849077, "upper": 0.01611168157210333, "order": 61}, {"M": "2007", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08757180444067401, "lower": 0.0715712413680886, "upper": 0.10840160071471139, "order": 62}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.6589690318776787, "lower": 0.5751403414741644, "upper": 0.7279220879697111, "order": 63}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03472986046028475, "lower": 0.013734268114312272, "upper": 0.07693010772493264, "order": 64}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007100011476181383, "lower": 0.0, "upper": 0.039995788163594365, "order": 65}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007100011476181383, "lower": 0.0, "upper": 0.04175744651578958, "order": 66}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.08393032216243689, "lower": 0.04787461016544019, "upper": 0.13237052944849467, "order": 67}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.013845222474813767, "lower": 0.0, "upper": 0.047612821606169954, "order": 68}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.19432554007242314, "lower": 0.13481092798667363, "upper": 0.2711194775552271, "order": 69}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7257959447859378, "lower": 0.6689021587792472, "upper": 0.7715816915905636, "order": 70}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.09938000324503325, "lower": 0.07104940611001086, "upper": 0.13611592367313208, "order": 71}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.018618199465297258, "lower": 0.009035753740206353, "upper": 0.03721866685349928, "order": 72}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005973953964690017, "lower": 0.0, "upper": 0.019619752164897867, "order": 73}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03722749147652463, "lower": 0.020735048492428815, "upper": 0.0621746378580185, "order": 74}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.015336870187679734, "lower": 0.005839447459853075, "upper": 0.0354880842738703, "order": 75}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09766753687483738, "lower": 0.07080809513573381, "upper": 0.13616316653362795, "order": 76}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.6435455090389929, "lower": 0.5785813906174092, "upper": 0.7103534160837222, "order": 77}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.05310497325815941, "lower": 0.024461072671532653, "upper": 0.08771101350097867, "order": 78}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.020417719498818005, "lower": 0.005793950132014426, "upper": 0.048066365867830745, "order": 79}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004895995962524304, "lower": 0.0, "upper": 0.02667287414415767, "order": 80}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.039325157332495565, "lower": 0.01941848831450773, "upper": 0.0788845645176142, "order": 81}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.014970626384664695, "lower": 0.004466395510299614, "upper": 0.04012927800192909, "order": 82}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.22374001852434508, "lower": 0.16851988961396278, "upper": 0.281982249434823, "order": 83}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.6810286531920452, "lower": 0.6164686504546946, "upper": 0.743028564929308, "order": 84}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.039541546826882254, "lower": 0.021220328786295, "upper": 0.07465645588760214, "order": 85}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.008453466739579309, "order": 86}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0043528931805765884, "lower": 0.0, "upper": 0.02599313903691573, "order": 87}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03081378854546635, "lower": 0.013709860525483666, "upper": 0.06309263511939951, "order": 88}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.025498801017760708, "lower": 0.00871264304261055, "upper": 0.05906649604937855, "order": 89}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.21876431723726888, "lower": 0.16931861901493053, "upper": 0.2773325077865581, "order": 90}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8130594360486789, "lower": 0.7331758781563738, "upper": 0.8753098271496174, "order": 91}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.007574485947613625, "lower": 0.0, "upper": 0.03827542724542029, "order": 92}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007430479324169797, "lower": 0.0, "upper": 0.032226444117816784, "order": 93}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.02128436268419856, "lower": 0.0, "upper": 0.06893424150283681, "order": 94}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04210633022894886, "lower": 0.014807443672705305, "upper": 0.0910035619487662, "order": 95}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0233651403562393, "lower": 0.006936600418220687, "upper": 0.06173836714438485, "order": 96}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08517976541015097, "lower": 0.045491049043745055, "upper": 0.14654459469637832, "order": 97}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7160091508096045, "lower": 0.6394185642442918, "upper": 0.7802759234324288, "order": 98}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.04859386244273876, "lower": 0.02387922296763789, "upper": 0.09044570069281198, "order": 99}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.006062452312647614, "lower": 0.0, "upper": 0.030472587545394676, "order": 100}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.011418461397458597, "order": 101}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03417083443123344, "lower": 0.011977520800928563, "upper": 0.06976089426195531, "order": 102}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.00554573753892423, "lower": 0.0, "upper": 0.025950463258046914, "order": 103}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.18961796246485146, "lower": 0.13948817387385704, "upper": 0.25344952994708125, "order": 104}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7717785927032613, "lower": 0.7299200177152625, "upper": 0.8102952992478111, "order": 105}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.04175391896990188, "lower": 0.024394753237606856, "upper": 0.06249882885568878, "order": 106}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.012695445559583574, "lower": 0.004954921209669811, "upper": 0.030000495152836988, "order": 107}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004581675159946228, "lower": 0.0, "upper": 0.01571106647093341, "order": 108}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.050652139948380165, "lower": 0.03162924054509029, "upper": 0.07449967583050103, "order": 109}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0053079238795502946, "lower": 0.0, "upper": 0.018142267633092454, "order": 110}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11323030377937654, "lower": 0.0854017662921928, "upper": 0.1507586330524315, "order": 111}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7769994211488483, "lower": 0.7378515866886947, "upper": 0.8133464150512576, "order": 112}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.05391560796349323, "lower": 0.03691264255711357, "upper": 0.07570834855819446, "order": 113}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.009587589742893967, "lower": 0.002411132991655702, "upper": 0.025026375233860414, "order": 114}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.010095599812561562, "lower": 0.0024284813475794224, "upper": 0.02501066894718008, "order": 115}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.030603899755922717, "lower": 0.017719989408572688, "upper": 0.05080090729263144, "order": 116}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.03613634211826806, "lower": 0.021484523297756977, "upper": 0.05764377301239114, "order": 117}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08266153945801212, "lower": 0.05784192214613688, "upper": 0.11037204409299144, "order": 118}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7334692621090393, "lower": 0.7136268431300746, "upper": 0.7516076357100849, "order": 119}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.052158488040263074, "lower": 0.04320859598580666, "upper": 0.06217172469365952, "order": 120}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.01102030276439153, "lower": 0.006990685932151953, "upper": 0.01614565856160005, "order": 121}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.006961605812603192, "lower": 0.003427944613565057, "upper": 0.01173963093002795, "order": 122}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04125543296836933, "lower": 0.033824553268809884, "upper": 0.05009813410997206, "order": 123}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.018868100275629365, "lower": 0.013465734680810096, "upper": 0.026773925958808554, "order": 124}, {"M": "2007", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.13626680802970426, "lower": 0.122741313037942, "upper": 0.1518859040800904, "order": 125}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7078179559370615, "lower": 0.6495615756890172, "upper": 0.7605555898118461, "order": 126}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.02542306383669377, "lower": 0.008828337396510899, "upper": 0.05473378718681156, "order": 127}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.004457486400152784, "lower": 0.0, "upper": 0.02419612961074622, "order": 128}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004457486400152784, "lower": 0.0, "upper": 0.02278737697837682, "order": 129}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.06869725476008165, "lower": 0.04194528874489096, "upper": 0.10670839304088767, "order": 130}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01683411627745698, "lower": 0.004215210190314593, "upper": 0.03840198349969751, "order": 131}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.17231263638840047, "lower": 0.12718821033759992, "upper": 0.22407041608921047, "order": 132}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7674122646118132, "lower": 0.722516401681206, "upper": 0.8048140067183819, "order": 133}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.07981713058047767, "lower": 0.05597235531053163, "upper": 0.10903859752357048, "order": 134}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.01625668285009761, "lower": 0.007126945333701483, "upper": 0.03265429518360303, "order": 135}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004498073317279122, "lower": 0.0, "upper": 0.015788447441833775, "order": 136}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03301955623688098, "lower": 0.01841860035840816, "upper": 0.05351850249330184, "order": 137}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01591113120146042, "lower": 0.0066315949645296916, "upper": 0.03424516885006604, "order": 138}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08308516120199094, "lower": 0.05851784467243115, "upper": 0.11450754213584692, "order": 139}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.6867991026501843, "lower": 0.6323832815242999, "upper": 0.7387134373380114, "order": 140}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.04486867169844322, "lower": 0.024677091658760936, "upper": 0.07287763114383747, "order": 141}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.014573269690848866, "lower": 0.003493879400371916, "upper": 0.03503945268509077, "order": 142}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003494546468390086, "lower": 0.0, "upper": 0.017426385282622713, "order": 143}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.051528026591934374, "lower": 0.027581247763323914, "upper": 0.08126441650904784, "order": 144}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.010685374326808945, "lower": 0.003193474463471885, "upper": 0.029026295741220568, "order": 145}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.18805100857339024, "lower": 0.14459701236441933, "upper": 0.23606873832709666, "order": 146}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7239170853182102, "lower": 0.6780378781337213, "upper": 0.7713750423532553, "order": 147}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.031791845244428366, "lower": 0.017294746063390008, "upper": 0.05864354356957695, "order": 148}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005645692510970378, "order": 149}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005881609860433238, "lower": 0.0, "upper": 0.020213565532781044, "order": 150}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.022999814767247922, "lower": 0.011235060894713786, "upper": 0.04535045939487852, "order": 151}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.016703505498556228, "lower": 0.006386857258930667, "upper": 0.04118489596580646, "order": 152}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.198706139311124, "lower": 0.1581423830222989, "upper": 0.2473971557851539, "order": 153}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8584138853102088, "lower": 0.796581003094306, "upper": 0.9032861361063624, "order": 154}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.005296458851096761, "lower": 0.0, "upper": 0.02654708801152771, "order": 155}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.005195762228166737, "lower": 0.0, "upper": 0.025894651999695834, "order": 156}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.014883089348682958, "lower": 0.0, "upper": 0.057420669401792884, "order": 157}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03578212090216771, "lower": 0.014015300926332774, "upper": 0.07469956347211573, "order": 158}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.016338073012850535, "lower": 0.004881191384608282, "upper": 0.049357339742677225, "order": 159}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.06409061034682648, "lower": 0.036527730569562766, "upper": 0.10558335373383339, "order": 160}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7551315800082953, "lower": 0.6972559283537697, "upper": 0.8133231347561495, "order": 161}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.04261112059211639, "lower": 0.019596418423714977, "upper": 0.08136396200988223, "order": 162}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.004729485612780986, "lower": 0.0, "upper": 0.02370019667977123, "order": 163}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.008966482504110262, "order": 164}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.02665760677112207, "lower": 0.009293889604131305, "upper": 0.058562529731607145, "order": 165}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004326382221247854, "lower": 0.0, "upper": 0.02174351131460792, "order": 166}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.16654382479443744, "lower": 0.11964217472111603, "upper": 0.2215310696547359, "order": 167}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8122935157233447, "lower": 0.7803460984231619, "upper": 0.8448703252658577, "order": 168}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.031765144014865285, "lower": 0.019127047375448167, "upper": 0.047986282169994135, "order": 169}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.008710798049534155, "lower": 0.003349617998933317, "upper": 0.01905059810151999, "order": 170}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0031436507572379984, "lower": 0.0, "upper": 0.010791137337081149, "order": 171}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04357336164695464, "lower": 0.028393868384529886, "upper": 0.06257892042066057, "order": 172}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0036419559093110775, "lower": 0.0, "upper": 0.01297777122696594, "order": 173}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.0968715738987521, "lower": 0.07566917882423002, "upper": 0.12277206523559842, "order": 174}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7957056490937496, "lower": 0.7585075429877431, "upper": 0.8260515587955854, "order": 175}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.046486061529177794, "lower": 0.030409862382426375, "upper": 0.06352435144864797, "order": 176}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.009820344517302213, "lower": 0.0033711818736529365, "upper": 0.02031601158243768, "order": 177}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008868601059374903, "lower": 0.0030439265934281146, "upper": 0.019965136705109587, "order": 178}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.026036329689202498, "lower": 0.01567721593986812, "upper": 0.04252198834741626, "order": 179}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.028133814371845874, "lower": 0.017461903364463145, "upper": 0.04695773108658169, "order": 180}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08494919973934704, "lower": 0.0646007397560368, "upper": 0.11112574541112696, "order": 181}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7699554358553865, "lower": 0.7551199449218075, "upper": 0.786682862432803, "order": 182}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.041881293559357796, "lower": 0.034831259824208934, "upper": 0.049204137425600696, "order": 183}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.00876172720164868, "lower": 0.005634133910305154, "upper": 0.012708728342606817, "order": 184}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005625657941793513, "lower": 0.0032725270132238538, "upper": 0.009106469541945305, "order": 185}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.036792461874513585, "lower": 0.030057445946104717, "upper": 0.04338869721307912, "order": 186}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.015114254476587211, "lower": 0.010794998216529713, "upper": 0.020721933594762928, "order": 187}, {"M": "2007", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.12186916909071266, "lower": 0.11043210816071937, "upper": 0.13398688564989245, "order": 188}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 189}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 190}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 191}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 192}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 193}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 194}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 195}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8802113810373039, "lower": 0.8013471120472921, "upper": 0.9284746515813881, "order": 196}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.006562877578461556, "lower": 0.0, "upper": 0.033418096539569175, "order": 197}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01410090878487106, "order": 198}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.01410090878487106, "order": 199}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03829994501749694, "lower": 0.009187612836570722, "upper": 0.09485701542369242, "order": 200}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.006562877578461556, "lower": 0.0, "upper": 0.03319478823455661, "order": 201}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.06836291878827605, "lower": 0.033789247961052746, "upper": 0.13778679262744112, "order": 202}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8789947694605799, "lower": 0.7995368776178464, "upper": 0.9299133149558302, "order": 203}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.009438504645200302, "lower": 0.0, "upper": 0.05142539384723153, "order": 204}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.019166243794302158, "order": 205}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.019166243794302158, "order": 206}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.010225300236005532, "lower": 0.0, "upper": 0.05665457210073276, "order": 207}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.019166243794302158, "order": 208}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10134142565821432, "lower": 0.05204279903354511, "upper": 0.1833294780237913, "order": 209}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8206470657263446, "lower": 0.7755015884144664, "upper": 0.8644309186573309, "order": 210}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.027657761647588416, "lower": 0.012686737288766906, "upper": 0.0504703981119127, "order": 211}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.006958901146401593, "lower": 0.0, "upper": 0.023672100113644158, "order": 212}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.006723372046667648, "lower": 0.0, "upper": 0.020702595264852373, "order": 213}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.013514461016616536, "lower": 0.0033536833606152227, "upper": 0.033351377182108725, "order": 214}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01234970209888875, "lower": 0.0, "upper": 0.03243667216856757, "order": 215}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1121487363174924, "lower": 0.07705387003809283, "upper": 0.15519788308916607, "order": 216}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8424606964813989, "lower": 0.7315100312638954, "upper": 0.9130212149291643, "order": 217}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03860197356975525, "lower": 0.011515210521266164, "upper": 0.10760175553180354, "order": 218}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.026597124342933882, "order": 219}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.026597124342933882, "order": 220}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.026597124342933882, "order": 221}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.026597124342933882, "order": 222}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11893732994884587, "lower": 0.057379760377209765, "upper": 0.21827025236175707, "order": 223}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8170545555709381, "lower": 0.7070439334050433, "upper": 0.8897482407066205, "order": 224}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.009927961678017507, "lower": 0.0, "upper": 0.047213638683572264, "order": 225}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.022600615980638318, "lower": 0.0, "upper": 0.10823978087536497, "order": 226}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.02280747351727888, "order": 227}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.02217044943761005, "lower": 0.0, "upper": 0.07135726317441451, "order": 228}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.010645176062064849, "lower": 0.0, "upper": 0.06299737234153857, "order": 229}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11760124127073122, "lower": 0.048222086172767756, "upper": 0.22289873590348291, "order": 230}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8762694928978244, "lower": 0.8214181951808868, "upper": 0.9156653460272713, "order": 231}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.042849686262813665, "lower": 0.02037657336807732, "upper": 0.08468199260830163, "order": 232}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0037304994563466575, "lower": 0.0, "upper": 0.0203709686762616, "order": 233}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00888354165544381, "order": 234}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.01830004868207436, "lower": 0.0060002750705843745, "upper": 0.045975071553588404, "order": 235}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00888354165544381, "order": 236}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.05885027270094093, "lower": 0.03355678177375211, "upper": 0.10224950213502908, "order": 237}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8564418652483898, "lower": 0.8064234489844727, "upper": 0.896626496852599, "order": 238}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.036673850051940106, "lower": 0.015930459302339856, "upper": 0.06949444536746276, "order": 239}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007975082853835814, "lower": 0.0, "upper": 0.029439379329972554, "order": 240}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004046195135822315, "lower": 0.0, "upper": 0.023005093721028946, "order": 241}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.003879513780242453, "lower": 0.0, "upper": 0.01787313365957489, "order": 242}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01585870597972733, "lower": 0.0040394503911671585, "upper": 0.039781542199771446, "order": 243}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.0751247869500421, "lower": 0.04624840812860521, "upper": 0.11513415948685997, "order": 244}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.852818567172876, "lower": 0.8313627211944123, "upper": 0.8751480943660244, "order": 245}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.027982166396394285, "lower": 0.01895926528324288, "upper": 0.039649076941325766, "order": 246}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.005819591407559105, "lower": 0.0023750892753523194, "upper": 0.013079176750272849, "order": 247}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.002455886934154536, "lower": 0.0007772845988014719, "upper": 0.008093525628817953, "order": 248}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.01490346955268422, "lower": 0.008538323953227745, "upper": 0.02416600314031471, "order": 249}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007917932454419067, "lower": 0.0035164967784204206, "upper": 0.014841764495723095, "order": 250}, {"M": "2012", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08810238608191287, "lower": 0.07264804704905393, "upper": 0.10592800051435086, "order": 251}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 252}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 253}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 254}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 255}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 256}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 257}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 258}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7769098028332236, "lower": 0.7233072399607386, "upper": 0.8218073526516755, "order": 259}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.08225106722889663, "lower": 0.05233422631181812, "upper": 0.12089561053270732, "order": 260}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006293107310466443, "order": 261}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005870334371746402, "lower": 0.0, "upper": 0.01787680865180199, "order": 262}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03955858220386401, "lower": 0.021447842379027193, "upper": 0.06476177972191839, "order": 263}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.003350969704638894, "lower": 0.0, "upper": 0.016965153216259576, "order": 264}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09205924365763042, "lower": 0.06274595646153996, "upper": 0.13004767293878192, "order": 265}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.6665871852580714, "lower": 0.5891366654911927, "upper": 0.7343950355236445, "order": 266}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.06782530373452322, "lower": 0.03531207961314502, "upper": 0.11691727477306184, "order": 267}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.005144452052761591, "lower": 0.0, "upper": 0.025642494242236104, "order": 268}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.010097815685157963, "order": 269}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.05752016436888365, "lower": 0.030895068689490983, "upper": 0.09837856912910097, "order": 270}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.049732637488399435, "lower": 0.025409637892810807, "upper": 0.09570528935945055, "order": 271}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.15319025709736075, "lower": 0.10468747010812615, "upper": 0.21325285848870842, "order": 272}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.6748057594206398, "lower": 0.6290989868979351, "upper": 0.7232393664176836, "order": 273}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.06283477619416257, "lower": 0.040972558580321096, "upper": 0.092224963606065, "order": 274}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.005072337265575576, "lower": 0.0, "upper": 0.017596875944580877, "order": 275}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.011122634901119489, "lower": 0.0041782001126133995, "upper": 0.029027726062014696, "order": 276}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.06245704001647536, "lower": 0.04086898093537584, "upper": 0.09015727497460364, "order": 277}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.020384778309999286, "lower": 0.008385924180651162, "upper": 0.04071592993386398, "order": 278}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.16332267389202793, "lower": 0.12564289239077883, "upper": 0.20447433381241883, "order": 279}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7581609458030433, "lower": 0.6766083280143849, "upper": 0.8311312622938295, "order": 280}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.13023050968721342, "lower": 0.07900382693145785, "upper": 0.2035429909636325, "order": 281}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014980729773339752, "order": 282}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.014980729773339752, "order": 283}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.031816262043087316, "lower": 0.008476753552161547, "upper": 0.0767089171899228, "order": 284}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01288962182454663, "lower": 0.0, "upper": 0.07421699572893845, "order": 285}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.06690266064210933, "lower": 0.029693727318564386, "upper": 0.11341552155125037, "order": 286}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7523017728640891, "lower": 0.6729009866591515, "upper": 0.8118413179369744, "order": 287}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.0336366015640905, "lower": 0.011273529730093112, "upper": 0.07827173119528318, "order": 288}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.011701383899835261, "lower": 0.0, "upper": 0.04131672932064262, "order": 289}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.011350982340420661, "order": 290}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.029474677632753795, "lower": 0.011270762116965819, "upper": 0.06645237906866235, "order": 291}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.016944112244779472, "lower": 0.005558738004714678, "upper": 0.04776534346069118, "order": 292}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.15594145179445196, "lower": 0.10860068983216298, "upper": 0.22379461690954114, "order": 293}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7462245312385601, "lower": 0.7008872432387244, "upper": 0.787605135441711, "order": 294}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.044893737128166133, "lower": 0.0280902120619759, "upper": 0.07003653638940202, "order": 295}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0022610590398519773, "lower": 0.0, "upper": 0.011429773723537864, "order": 296}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00487233439370277, "order": 297}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.055523527288095065, "lower": 0.035135263311218766, "upper": 0.0811594749820958, "order": 298}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.02046799506266532, "lower": 0.00920304906643108, "upper": 0.04213963315810494, "order": 299}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.13062915024266133, "lower": 0.09967191481589618, "upper": 0.16699471131689267, "order": 300}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.723982067034215, "lower": 0.6823780857469682, "upper": 0.7638215193242549, "order": 301}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.0578966053425004, "lower": 0.03906902729944648, "upper": 0.08581034973725656, "order": 302}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.010529153512854888, "lower": 0.004039038076550024, "upper": 0.02345720340059744, "order": 303}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.024212021210353218, "lower": 0.013897816596726311, "upper": 0.04182911426041263, "order": 304}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04080305545133376, "lower": 0.02542624277623904, "upper": 0.061826408565105774, "order": 305}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.016914747498651853, "lower": 0.008310554941194417, "upper": 0.03105892943532132, "order": 306}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.12566234995009096, "lower": 0.09658531505885026, "upper": 0.15671706991933512, "order": 307}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7257358571424191, "lower": 0.7067980827292488, "upper": 0.747556018154525, "order": 308}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.06340417170180361, "lower": 0.05219875051616966, "upper": 0.07385468156864286, "order": 309}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.005219750578075311, "lower": 0.0024194277557184635, "upper": 0.009057679948736415, "order": 310}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008558826470902808, "lower": 0.004890274210959125, "upper": 0.013025401851919848, "order": 311}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.047808091923014086, "lower": 0.0394602466425088, "upper": 0.057788951169361565, "order": 312}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.019022262038696395, "lower": 0.013625994077290567, "upper": 0.026244859894732644, "order": 313}, {"M": "2012", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1302510401450887, "lower": 0.11564752648020603, "upper": 0.14507643950896432, "order": 314}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 315}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 316}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 317}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 318}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 319}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 320}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": null, "lower": null, "upper": null, "order": 321}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8081122674020849, "lower": 0.7676472533562886, "upper": 0.8446499559865933, "order": 322}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.0593892862483262, "lower": 0.040248757801328486, "upper": 0.0897908757921029, "order": 323}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004363199512376721, "order": 324}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004097187209561511, "lower": 0.0, "upper": 0.014094761099591043, "order": 325}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.039178408126222294, "lower": 0.024042729230745744, "upper": 0.06304719103424111, "order": 326}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0043211334075922685, "lower": 0.0, "upper": 0.014675377636416, "order": 327}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08490171760621285, "lower": 0.06043652331476906, "upper": 0.11564995479933819, "order": 328}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7358124454365963, "lower": 0.6810015264633466, "upper": 0.7847863984997004, "order": 329}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.04879659827127495, "lower": 0.02726879172799072, "upper": 0.08299501932824488, "order": 330}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0034678356872704288, "lower": 0.0, "upper": 0.016239079272579882, "order": 331}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006641258127565327, "order": 332}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.042106405547611726, "lower": 0.023694090966432036, "upper": 0.07126010881950554, "order": 333}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.033524389640637066, "lower": 0.016802547258455425, "upper": 0.05968358498536289, "order": 334}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.13629232541660954, "lower": 0.09771101695408803, "upper": 0.17991686529408007, "order": 335}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7324486128491192, "lower": 0.6924432832631082, "upper": 0.7629807270337476, "order": 336}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.048931283795998655, "lower": 0.03460709229216726, "upper": 0.06851335956517722, "order": 337}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0058179897012303125, "lower": 0.0014781878363444177, "upper": 0.015661451499321712, "order": 338}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.009383854096585499, "lower": 0.00388959394465868, "upper": 0.02413097641083617, "order": 339}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04311279537712053, "lower": 0.028812053536958822, "upper": 0.060983482724615574, "order": 340}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01720896528379912, "lower": 0.008463098475299564, "upper": 0.03211765469177941, "order": 341}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.14309649889614667, "lower": 0.11801879178299961, "upper": 0.1721832978058643, "order": 342}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7896368276371394, "lower": 0.723873974163295, "upper": 0.8496853978386146, "order": 343}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.09601820238788919, "lower": 0.058777204770811824, "upper": 0.15218161540157987, "order": 344}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009641621788905775, "order": 345}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.009641621788905775, "order": 346}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.01993669067529229, "lower": 0.004959671350708272, "upper": 0.04881371244375506, "order": 347}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.00807688857004859, "lower": 0.0, "upper": 0.043631060863977986, "order": 348}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08633139072963056, "lower": 0.05221398828871071, "upper": 0.1336437482229358, "order": 349}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7743975627946899, "lower": 0.7122845210612013, "upper": 0.8226282009905233, "order": 350}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.025546429921049683, "lower": 0.010638813189388472, "upper": 0.059107463923583736, "order": 351}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.015420562171332423, "lower": 0.0036758111182208365, "upper": 0.04697906893589738, "order": 352}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007615539250475727, "order": 353}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.026982233523660748, "lower": 0.01134794302571948, "upper": 0.05324495187853611, "order": 354}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01479470700130718, "lower": 0.0037185073897921077, "upper": 0.033444773750367494, "order": 355}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1428585045879601, "lower": 0.09715322549722001, "upper": 0.1911961051313799, "order": 356}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7928645176646183, "lower": 0.7585973517024032, "upper": 0.823344470295105, "order": 357}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.0441606483302779, "lower": 0.02807795784959019, "upper": 0.06312714181439603, "order": 358}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0027880666240349267, "lower": 0.0, "upper": 0.010640202278260584, "order": 359}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.003152814788900513, "order": 360}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04217350961140644, "lower": 0.027685383672025436, "upper": 0.06210750148773739, "order": 361}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01312724921821968, "lower": 0.0055546567207056495, "upper": 0.025635800077234268, "order": 362}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10488600855144271, "lower": 0.0822812458638829, "upper": 0.133439490447582, "order": 363}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7685547830945655, "lower": 0.7346391892601999, "upper": 0.798407684650521, "order": 364}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.05075514915475258, "lower": 0.03542637232371777, "upper": 0.07097175367090078, "order": 365}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.009669708852532682, "lower": 0.004104209801694268, "upper": 0.018567325543905496, "order": 366}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.017426221655614867, "lower": 0.010519485161686446, "upper": 0.030965696017998617, "order": 367}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.028378285362321537, "lower": 0.01792585490344074, "upper": 0.04567178361187013, "order": 368}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.016559389575677704, "lower": 0.009142308663757214, "upper": 0.028885170562782187, "order": 369}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10865646230453511, "lower": 0.0863929963149697, "upper": 0.13511397650752172, "order": 370}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.77022472305334, "lower": 0.7541197841581232, "upper": 0.7843857173668166, "order": 371}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.05100370554908618, "lower": 0.04364978585474147, "upper": 0.05906663070092041, "order": 372}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.005429741679338453, "lower": 0.003288378627066602, "upper": 0.008693607329375541, "order": 373}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0064223213660952365, "lower": 0.00407659682616456, "upper": 0.009974055741969768, "order": 374}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0362889062514758, "lower": 0.029950452158030723, "upper": 0.043498589116352106, "order": 375}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01513488011406488, "lower": 0.011301258077949626, "upper": 0.020720019956127846, "order": 376}, {"M": "2012", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11549572198659948, "lower": 0.10568648089567305, "upper": 0.12752137226250057, "order": 377}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8526982348852047, "lower": 0.7752989742316737, "upper": 0.9081829724445272, "order": 378}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.007791179791744102, "lower": 0.0, "upper": 0.0498334924577046, "order": 379}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015716181923795675, "order": 380}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015716181923795675, "order": 381}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015716181923795675, "order": 382}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007003405689130271, "lower": 0.0, "upper": 0.032416264808802456, "order": 383}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1325071796339209, "lower": 0.08048586559796284, "upper": 0.20455293429870317, "order": 384}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8512702665711385, "lower": 0.7602327555494923, "upper": 0.9137307157349948, "order": 385}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.04862096228715004, "lower": 0.01686309186430683, "upper": 0.10661074331814245, "order": 386}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.02129066964074956, "order": 387}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.02129066964074956, "order": 388}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.010617787736952709, "lower": 0.0, "upper": 0.05463472826842934, "order": 389}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.02129066964074956, "order": 390}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08949098340475882, "lower": 0.04067970781279026, "upper": 0.17212807757927912, "order": 391}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.9009874108115408, "lower": 0.8353866557388522, "upper": 0.9442674282859811, "order": 392}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.015285320669386312, "lower": 0.0, "upper": 0.05304438181393964, "order": 393}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015463137100069312, "order": 394}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.015463137100069312, "order": 395}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007164312202259006, "lower": 0.0, "upper": 0.03784496453129341, "order": 396}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007979197698807793, "lower": 0.0, "upper": 0.04029334508327787, "order": 397}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.06858375861800614, "lower": 0.030894509866296434, "upper": 0.12390474179843723, "order": 398}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8313950733460949, "lower": 0.7657314010530075, "upper": 0.8835974806712306, "order": 399}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.041342211269724434, "lower": 0.01758162172958028, "upper": 0.08302526222360739, "order": 400}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.012374811648860526, "order": 401}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005788219469277648, "lower": 0.0, "upper": 0.0343624723654637, "order": 402}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.012374811648860526, "order": 403}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.011597945501482848, "lower": 0.0, "upper": 0.037885606877211396, "order": 404}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10987655041342016, "lower": 0.06797948224982871, "upper": 0.17208730461144017, "order": 405}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.9182590500218686, "lower": 0.8345666044481667, "upper": 0.9612952452641776, "order": 406}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.012516692016844362, "lower": 0.0, "upper": 0.0678739697839682, "order": 407}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0273546481653752, "order": 408}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0273546481653752, "order": 409}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.013488629281478592, "lower": 0.0, "upper": 0.058390878544362694, "order": 410}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.013488629281478592, "lower": 0.0, "upper": 0.07623027517469003, "order": 411}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.042246999398329835, "lower": 0.013374882077195836, "upper": 0.11218425899674295, "order": 412}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8058379504334504, "lower": 0.6830775488802703, "upper": 0.8899330789209159, "order": 413}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.028513955792714266, "lower": 0.0, "upper": 0.09923159322500266, "order": 414}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.02991028540346131, "order": 415}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.02991028540346131, "order": 416}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.014633397542521345, "lower": 0.0, "upper": 0.08093161063548289, "order": 417}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.015397899269291531, "lower": 0.0, "upper": 0.0787836480009166, "order": 418}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.1356167969620224, "lower": 0.06480422555812376, "upper": 0.24848339612412132, "order": 419}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.865989729696872, "lower": 0.8094776105749424, "upper": 0.9121671965331596, "order": 420}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.01169704453908861, "lower": 0.0, "upper": 0.037964338548925884, "order": 421}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0116257996839663, "order": 422}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0116257996839663, "order": 423}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.05563996910548368, "lower": 0.02698776936805979, "upper": 0.10057539883542446, "order": 424}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.006135937800713935, "lower": 0.0, "upper": 0.030917155917579642, "order": 425}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.06053731885784169, "lower": 0.032120737545866106, "upper": 0.10500189732383655, "order": 426}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.912009082019941, "lower": 0.8730814154472369, "upper": 0.9433174617429282, "order": 427}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.011113798756337053, "lower": 0.003351663467530022, "upper": 0.029776711112900447, "order": 428}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007409883268666677, "order": 429}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.007409883268666677, "order": 430}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.007550147576589466, "lower": 0.0, "upper": 0.025249684267594212, "order": 431}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007601614320710676, "lower": 0.0, "upper": 0.026747461607329274, "order": 432}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.06172535732642178, "lower": 0.03803824921427718, "upper": 0.09859266688481505, "order": 433}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.872770929423637, "lower": 0.8521952691478679, "upper": 0.8924985265400159, "order": 434}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.02010441201795215, "lower": 0.012635290564208286, "upper": 0.02902908769337119, "order": 435}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0018429376689427792, "order": 436}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0008544680262188295, "lower": 0.0, "upper": 0.004278161149166917, "order": 437}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.014784007674356541, "lower": 0.008846554249344978, "upper": 0.02330060374835863, "order": 438}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008078326716596093, "lower": 0.004288280023453785, "upper": 0.014550489648802484, "order": 439}, {"M": "2015", "seg1": "Hombre", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08340785614123936, "lower": 0.06817565860424207, "upper": 0.10226382646560196, "order": 440}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7514436884397397, "lower": 0.6687531219539466, "upper": 0.8120751089244782, "order": 441}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.02576407300847849, "lower": 0.009950390545865983, "upper": 0.05878274567499226, "order": 442}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.005804394740455453, "lower": 0.0, "upper": 0.029463484081275425, "order": 443}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.011025206877092563, "order": 444}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.06798806509452388, "lower": 0.03662083146474654, "upper": 0.11700773932623403, "order": 445}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.016161390303241815, "lower": 0.004887278526620006, "upper": 0.04742234234774992, "order": 446}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.13283838841356066, "lower": 0.08908734568258839, "upper": 0.20384492482764613, "order": 447}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7983686293910097, "lower": 0.7521324923535964, "upper": 0.840590842451061, "order": 448}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.07300724313495793, "lower": 0.04505291874409882, "upper": 0.10381805832986672, "order": 449}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.0063766775405573834, "order": 450}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004664037287237047, "lower": 0.0, "upper": 0.02188943510475152, "order": 451}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.026100117268944813, "lower": 0.012532506922175831, "upper": 0.0490476917756102, "order": 452}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01264687939369927, "lower": 0.0033283479661950152, "upper": 0.03181707429590347, "order": 453}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.0852130935241512, "lower": 0.057539819500605126, "upper": 0.12340712449384254, "order": 454}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8715658205100828, "lower": 0.8158995860343345, "upper": 0.9131536398385819, "order": 455}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.010151182745720634, "order": 456}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0046749083132496955, "lower": 0.0, "upper": 0.02757696338326515, "order": 457}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.010151182745720634, "order": 458}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.020129670161569867, "lower": 0.005479217005119844, "upper": 0.0489558161823071, "order": 459}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008543924832481904, "lower": 0.0, "upper": 0.04725199819936341, "order": 460}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.09508567618261578, "lower": 0.059451289687640255, "upper": 0.1494268826723178, "order": 461}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7586309587715308, "lower": 0.6862862219369283, "upper": 0.8100370008148011, "order": 462}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.05576537158257104, "lower": 0.02910175825041646, "upper": 0.09656755517868558, "order": 463}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.008604953227336915, "order": 464}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.010754627560166556, "lower": 0.0, "upper": 0.03651982023205561, "order": 465}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04282074649243767, "lower": 0.02074015911421638, "upper": 0.07463855220447399, "order": 466}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.02276539688853307, "lower": 0.00783323836065498, "upper": 0.049575275917779126, "order": 467}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10926289870476093, "lower": 0.0768284239022506, "upper": 0.15965318809736645, "order": 468}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7982953891336165, "lower": 0.7345140338988513, "upper": 0.8596120378456171, "order": 469}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.04670414223252669, "lower": 0.020114193000363333, "upper": 0.09292326433268655, "order": 470}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.013658326482628299, "lower": 0.0, "upper": 0.047261991830459774, "order": 471}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.013136518499702618, "order": 472}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.026346530587298318, "lower": 0.006846291847580153, "upper": 0.061834691004973116, "order": 473}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.006975019851276769, "lower": 0.0, "upper": 0.02846151187130805, "order": 474}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10802059171265341, "lower": 0.062325728423848724, "upper": 0.16204347944624597, "order": 475}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.6307487506146047, "lower": 0.5588937046410583, "upper": 0.7082389383541282, "order": 476}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.016432198426870916, "lower": 0.005238104577103407, "upper": 0.048858061907027045, "order": 477}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.03125126937642837, "lower": 0.011984700185381888, "upper": 0.07113867639052282, "order": 478}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005674267615730853, "lower": 0.0, "upper": 0.028072805348127443, "order": 479}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.04065752325226776, "lower": 0.011521560117354926, "upper": 0.08787800525076518, "order": 480}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005800601133943876, "lower": 0.0, "upper": 0.02943763938677757, "order": 481}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.26943538958015356, "lower": 0.21294573849409892, "upper": 0.34878125041192515, "order": 482}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7499865733307985, "lower": 0.697712903747521, "upper": 0.7940412561471825, "order": 483}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03743337869726803, "lower": 0.02051540110317158, "upper": 0.065143300300334, "order": 484}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.017202972924254455, "lower": 0.006590983627841541, "upper": 0.038225304161308114, "order": 485}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.022841788414244064, "lower": 0.009760441471196056, "upper": 0.046021989908012435, "order": 486}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.026595867107116547, "lower": 0.012222061276864291, "upper": 0.04888851848759963, "order": 487}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.012075435212374306, "lower": 0.0030085536558478194, "upper": 0.030473869374965414, "order": 488}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.13386398431394406, "lower": 0.09969803733261028, "upper": 0.17427570711738583, "order": 489}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8128217619856348, "lower": 0.7758950030014015, "upper": 0.8471540173984812, "order": 490}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.022414861953528407, "lower": 0.01060321804223535, "upper": 0.039572989538406086, "order": 491}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.004014896829361504, "lower": 0.0, "upper": 0.012225756129934201, "order": 492}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004518259153387174, "lower": 0.0, "upper": 0.016611520530793514, "order": 493}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.015361665159222535, "lower": 0.0064203362934793055, "upper": 0.02964798269048374, "order": 494}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004664900071240873, "lower": 0.0, "upper": 0.01637415984843875, "order": 495}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.13620365484762467, "lower": 0.10538667043597157, "upper": 0.16843408818658723, "order": 496}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7785408359877586, "lower": 0.7588404588254982, "upper": 0.7971907742040455, "order": 497}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03611064399333528, "lower": 0.028799972014657435, "upper": 0.045532051306342344, "order": 498}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.008136541864568464, "lower": 0.004899603197442994, "upper": 0.012647649990793616, "order": 499}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.007304485509035149, "lower": 0.004187400788599637, "upper": 0.012473561366178358, "order": 500}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.029842805159818433, "lower": 0.022775919972015612, "upper": 0.03886797480791988, "order": 501}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.010848316135162558, "lower": 0.006773228785248994, "upper": 0.016210553558456638, "order": 502}, {"M": "2015", "seg1": "Mujer", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.12921637135032157, "lower": 0.11521905159705942, "upper": 0.1455051890992233, "order": 503}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7947897033353875, "lower": 0.7442614911773003, "upper": 0.8381169152548403, "order": 504}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.01807006494228219, "lower": 0.006093163109721026, "upper": 0.036862103601931595, "order": 505}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.003319593912124152, "lower": 0.0, "upper": 0.01920627527438374, "order": 506}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.00650627913665091, "order": 507}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.038883083779924416, "lower": 0.020650041097108367, "upper": 0.0646450852982941, "order": 508}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.012240952639623489, "lower": 0.003507401042886159, "upper": 0.029263193991811993, "order": 509}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Almeria", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.13269660139065825, "lower": 0.09835302751411196, "upper": 0.17722160921628335, "order": 510}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8106301077455375, "lower": 0.7702414055396363, "upper": 0.8482740808121415, "order": 511}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.06735502005262302, "lower": 0.045292260077822354, "upper": 0.09466447156942127, "order": 512}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.004922279865504526, "order": 513}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0035830122889474185, "lower": 0.0, "upper": 0.01774510628059888, "order": 514}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.022511641400271815, "lower": 0.010219357175541366, "upper": 0.040093546760531076, "order": 515}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.009715600775418352, "lower": 0.002341661059913029, "upper": 0.025353108384615755, "order": 516}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cadiz", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08620461773720195, "lower": 0.06029082772556159, "upper": 0.11518325715523274, "order": 517}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8830287881144646, "lower": 0.8410564664523044, "upper": 0.9145483927279344, "order": 518}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.0059553251153484175, "lower": 0.0, "upper": 0.020639802482800815, "order": 519}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0028535138203224634, "lower": 0.0, "upper": 0.01440893285291265, "order": 520}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.006152012048042782, "order": 521}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.015078227437230444, "lower": 0.005785526989067865, "upper": 0.033819653923819595, "order": 522}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008323901075360216, "lower": 0.0, "upper": 0.028594590044661992, "order": 523}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Cordoba", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08476024443727381, "lower": 0.05776610423967375, "upper": 0.11793556887689705, "order": 524}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7883227003703914, "lower": 0.745062135244926, "upper": 0.828022164183155, "order": 525}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.049879932701718026, "lower": 0.030743092604465685, "upper": 0.07588997999067082, "order": 526}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.005091918104628717, "order": 527}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008728061215322835, "lower": 0.002353797085594488, "upper": 0.024306357374538085, "order": 528}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.025347538066038112, "lower": 0.013169445581415116, "upper": 0.04631047144003795, "order": 529}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.01820846545549338, "lower": 0.007351294285301242, "upper": 0.0365763618242678, "order": 530}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Granada", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10951330219103626, "lower": 0.07961029266986992, "upper": 0.14664987617199796, "order": 531}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8385748867938342, "lower": 0.7894305324211391, "upper": 0.8853087299953517, "order": 532}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.03522522177632179, "lower": 0.015182919726915045, "upper": 0.06428591386711038, "order": 533}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.009072349983361667, "lower": 0.0, "upper": 0.029408491012790777, "order": 534}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.0, "lower": 0.0, "upper": 0.008924819387394424, "order": 535}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.022029308174041723, "lower": 0.00864574158614029, "upper": 0.04842934626818863, "order": 536}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.009162056441030252, "lower": 0.0, "upper": 0.03239339718865782, "order": 537}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Huelva", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.08593617683141037, "lower": 0.05578699446475183, "upper": 0.12969193134556706, "order": 538}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.6811811126863087, "lower": 0.6132931365093649, "upper": 0.7409786152332127, "order": 539}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.019912204975345103, "lower": 0.007807493100983886, "upper": 0.046889606956078536, "order": 540}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.022249712832546384, "lower": 0.008506285002561722, "upper": 0.0479484088131828, "order": 541}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.004039862300129648, "lower": 0.0, "upper": 0.018473006396583603, "order": 542}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.033161583287087765, "lower": 0.012521485059256071, "upper": 0.07106344601559585, "order": 543}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.008564988743075241, "lower": 0.0, "upper": 0.02941424634664003, "order": 544}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Jaen", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.23089053517550717, "lower": 0.18158621630886523, "upper": 0.2951536847125842, "order": 545}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.7913585618537494, "lower": 0.7533799313542937, "upper": 0.825472625288541, "order": 546}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.028254634301254078, "lower": 0.015038355862966245, "upper": 0.0452949939540808, "order": 547}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.011067612295472103, "lower": 0.00408864528951327, "upper": 0.02536240802448762, "order": 548}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.014695370353552766, "lower": 0.006368146023489082, "upper": 0.031413953590604095, "order": 549}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.036954311585505634, "lower": 0.02249616364610331, "upper": 0.05633769314940217, "order": 550}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.009957140965519005, "lower": 0.003835798732641424, "upper": 0.023865154474480864, "order": 551}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Malaga", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10771236864494697, "lower": 0.08207382798891416, "upper": 0.13725831160546964, "order": 552}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8483634800163958, "lower": 0.8222023314147161, "upper": 0.8770292543204163, "order": 553}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.01836536045007552, "lower": 0.010600119351526233, "upper": 0.03134187122652394, "order": 554}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.002576241858318752, "lower": 0.0, "upper": 0.008980767679987019, "order": 555}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.002899234738128758, "lower": 0.0, "upper": 0.01014165786326925, "order": 556}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.012562569919848691, "lower": 0.005664047852731489, "upper": 0.02235139164784547, "order": 557}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005717210686705359, "lower": 0.0014700759782077671, "upper": 0.012864105052546577, "order": 558}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Sevilla", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.10951590233052708, "lower": 0.0859280179585425, "upper": 0.13506226496274412, "order": 559}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Otro asalariado", "prop": 0.8116217439817475, "lower": 0.7974354228171336, "upper": 0.824280445125641, "order": 560}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Capataz, supervisor o encargado", "prop": 0.030491412726538263, "lower": 0.024923441993402018, "upper": 0.03752490668713724, "order": 561}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con menos de 10 asalariados", "prop": 0.005280085047042451, "lower": 0.0031471910859325702, "upper": 0.008428382290300915, "order": 562}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Gerente de una empresa con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.005040108735877624, "lower": 0.002626434330340441, "upper": 0.008068274451785306, "order": 563}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con menos de 10 asalariados", "prop": 0.024556185185747596, "lower": 0.019226718123932562, "upper": 0.030266230035627513, "order": 564}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, con 10 \u00f3 m\u00e1s asalariados", "prop": 0.009875869204901635, "lower": 0.006771692814610082, "upper": 0.013840490199035556, "order": 565}, {"M": "2015", "seg1": "Total", "seg2": "Total", "cat": "Trabajador por cuenta propia, sin asalariados", "prop": 0.11313459511814498, "lower": 0.10204675976846707, "upper": 0.1249452996453436, "order": 566}]}}